{
  "version": 0.6,
  "generator": "Overpass API 0.7.55.7 8b86ff77",
  "osm3s": {
    "timestamp_osm_base": "2019-08-14T11:51:02Z",
    "timestamp_areas_base": "2019-08-14T07:38:02Z",
    "copyright": "The data included in this document is from www.openstreetmap.org. The data is made available under ODbL."
  },
  "elements": [{
    "type": "node",
    "id": 5357338820,
    "lat": 50.6262991,
    "lon": 3.0670374,
    "tags": {
      "contact:facebook": "https:\/\/www.facebook.com\/repaircafelille\/",
      "contact:housenumber": "23",
      "contact:street": "Rue Gosselet",
      "description": "Vous avez un objet ab\u00eem\u00e9 ou en panne ? Vous souhaitez le r\u00e9parer ou aider \u00e0 r\u00e9parer ? RDV chaque 3e mardi du mois \u00e0 la MRES, 18h-20h30. Sur inscription.",
      "email": "mres@mres-asso.org",
      "name": "Repair Caf\u00e9 Lille",
      "opening_hours": "Tu[3] 18:00-20:30",
      "repair": "assisted_self_service",
      "service:electronics:repair": "yes",
      "wheelchair": "yes",
      "opening_hours_detailled": ["01-Aug-2019 08:00-09:00,10:00-12:00", "01-Sep-2019 08:00-09:00,10:00-12:00", "01-Oct-2019 08:00-09:00,10:00-12:00", "01-Nov-2019 08:00-09:00,10:00-12:00", "01-Ap\u00fbt-2019 08:00-09:00,10:00-12:00", "01-Septembre-2019 08:00-09:00,10:00-12:00", "01-Octobre-2019 08:00-09:00,10:00-12:00", "01-Novembre-2019 08:00-09:00,10:00-12:00"],
      "id": 5357338820
    }
  }, {
    "type": "node",
    "id": 5811734321,
    "lat": 47.0507759,
    "lon": -1.6316949,
    "tags": {
      "charity": "yes",
      "contact:calendar": "https:\/\/openagenda.com\/ateliers-de-co-reparation\/events\/repair-bistrot-par-la-recyclerie-le-grenier",
      "contact:city": "Saint Philbert de Grand Lieu",
      "contact:facebook": "https:\/\/www.facebook.com\/recyclerielegrenier\/",
      "contact:housenumber": "14",
      "contact:postcode": "44310",
      "contact:street": "Rue de l'Industrie",
      "contact:website": "http:\/\/recyclerielegrenier.org\/",
      "description": "L'association le Grenier organise des repair bistrots (petit \u00e9lectro-m\u00e9nagers, hi-fi, tv, informatique, machine \u00e0 coudre, v\u00eatements) au bar le B'Mousse.",
      "name": "Atelier r\u00e9paration - association le Grenier",
      "note": "Voir https:\/\/wiki.openstreetmap.org\/wiki\/WikiProject_CircularEconomy pour conseils de cartographie. ",
      "repair": "assisted_self_service",
      "service:bicycle:repair": "yes",
      "service:electronics:repair": "yes",
      "service:fabrik:repair": "yes",
      "source": "Association Mieux trier \u00e0 Nantes, 08\/2018",
      "opening_hours_detailled": ["01-Aug-2019 08:00-09:00,10:00-12:00", "01-Sep-2019 08:00-09:00,10:00-12:00", "01-Oct-2019 08:00-09:00,10:00-12:00", "01-Nov-2019 08:00-09:00,10:00-12:00", "01-Ap\u00fbt-2019 08:00-09:00,10:00-12:00", "01-Septembre-2019 08:00-09:00,10:00-12:00", "01-Octobre-2019 08:00-09:00,10:00-12:00", "01-Novembre-2019 08:00-09:00,10:00-12:00"],
      "id": 5811734321
    }
  }, {
    "type": "node",
    "id": 5817742711,
    "lat": 47.5962817,
    "lon": -1.6785308,
    "tags": {
      "brand": "Repair Caf\u00e9",
      "contact:city": "Marsac Sur Don",
      "contact:postcode": "44170",
      "contact:street": "11 Place De l'\u00c9glise",
      "description": "Apportez un objet d\u00e9faillant ou cass\u00e9 pour le r\u00e9parer gratuitement tout en b\u00e9n\u00e9ficiant de conseils de bricoleurs professionnels ou amateurs locaux dans diff\u00e9rents domaines: cycles et v\u00e9los, objets \u00e9lectroniques, petit \u00e9lectrom\u00e9nager.",
      "name": "Repair caf\u00e9 Communaut\u00e9 de Communes Ch\u00e2teaubriant Derval",
      "note": "Voir https:\/\/wiki.openstreetmap.org\/wiki\/WikiProject_CircularEconomy pour conseils de cartographie. ",
      "repair": "assisted_self_service",
      "service:bicycle:repair": "yes",
      "service:computer:repair": "yes",
      "service:small_electronics_device:repair": "yes",
      "source": "Association Mieux trier \u00e0 Nantes, 08\/2018",
      "opening_hours_detailled": ["01-Aug-2019 08:00-09:00,10:00-12:00", "01-Sep-2019 08:00-09:00,10:00-12:00", "01-Oct-2019 08:00-09:00,10:00-12:00", "01-Nov-2019 08:00-09:00,10:00-12:00", "01-Ap\u00fbt-2019 08:00-09:00,10:00-12:00", "01-Septembre-2019 08:00-09:00,10:00-12:00", "01-Octobre-2019 08:00-09:00,10:00-12:00", "01-Novembre-2019 08:00-09:00,10:00-12:00"],
      "id": 5817742711
    }
  }, {
    "type": "node",
    "id": 5822638258,
    "lat": 47.2967277,
    "lon": -1.4950694,
    "tags": {
      "amenity": "workshop",
      "brand": "Repair Caf\u00e9",
      "charity": "yes",
      "contact:calendar": "https:\/\/openagenda.com\/ateliers-de-co-reparation\/events\/repair-cafe-carquefou",
      "contact:city": "Carquefou",
      "contact:email": "repair.cafe.carquefou@gmail.com",
      "contact:housenumber": "8",
      "contact:postcode": "44470",
      "contact:street": "Rue Jules Verne",
      "contact:website": "https:\/\/repaircafe.org\/fr\/location\/repair-cafe-de-carquefou\/",
      "description": "Des bricoleurs b\u00e9n\u00e9voles r\u00e9parent petit \u00e9lectrom\u00e9nager, ordinateurs, v\u00eatements... que tout le monde peut apporter.",
      "image": "https:\/\/cibul.s3.amazonaws.com\/evtbevent_repair-cafe-carquefou_495093.jpg",
      "name": "Repair caf\u00e9 de Carquefou",
      "note": "Voir https:\/\/wiki.openstreetmap.org\/wiki\/WikiProject_CircularEconomy pour conseils de cartographie. ",
      "opening_hours": "Mo[3] 18:30-20:30",
      "repair": "assisted_self_service",
      "service:bicycle:repair": "yes",
      "service:camera:repair": "yes",
      "service:computer:repair": "yes",
      "service:fabrik:repair": "yes",
      "service:small_electronics_device:repair": "yes",
      "source": "Association Mieux trier \u00e0 Nantes, 08\/2018",
      "opening_hours_detailled": ["01-Aug-2019 08:00-09:00,10:00-12:00", "01-Sep-2019 08:00-09:00,10:00-12:00", "01-Oct-2019 08:00-09:00,10:00-12:00", "01-Nov-2019 08:00-09:00,10:00-12:00", "01-Ap\u00fbt-2019 08:00-09:00,10:00-12:00", "01-Septembre-2019 08:00-09:00,10:00-12:00", "01-Octobre-2019 08:00-09:00,10:00-12:00", "01-Novembre-2019 08:00-09:00,10:00-12:00"],
      "id": 5822638258
    }
  }, {
    "type": "node",
    "id": 5825448768,
    "lat": 47.1261721,
    "lon": -1.296007,
    "tags": {
      "amenity": "workshop",
      "brand": "Repair Caf\u00e9",
      "charity": "yes",
      "contact:calendar": "https:\/\/openagenda.com\/ateliers-de-co-reparation\/events\/aterlier-repair-cafe-du-vignoble-nantais",
      "contact:city": "Mouzillon",
      "contact:email": "repaircafe.vignoble@gmail.com",
      "contact:facebook": "https:\/\/www.facebook.com\/Repair-Cafe-Vignoble-nantais-1014359055252339\/",
      "contact:housenumber": "19 bis",
      "contact:postcode": "44330",
      "contact:street": "Aiguillette",
      "contact:website": "http:\/\/www.repaircafevignoblenantais.fr",
      "description": "R\u00e9paration et diagnostic de petit \u00e9lectro-m\u00e9nager, informatique, v\u00eatements et v\u00e9los.",
      "image": "https:\/\/cibul.s3.amazonaws.com\/event_aterlier-repair-cafe-du-vignoble-nantais_591703.jpg",
      "name": "Repair Caf\u00e9 du vignoble nantais (si\u00e8ge social)",
      "note": "Voir https:\/\/wiki.openstreetmap.org\/wiki\/WikiProject_CircularEconomy pour conseils de cartographie. ",
      "opening_hours": "Pas de permanence, pas de lieu fixe. En g\u00e9n\u00e9ral un samedi matin par mois dans les communes du vignoble (9h30 - 12h30)",
      "repair": "assisted_self_service",
      "service:bicycle:repair": "yes",
      "service:camera:repair": "yes",
      "service:computer:repair": "yes",
      "service:fabrik:repair": "yes",
      "service:repair": "yes",
      "service:small_electronics_device:repair": "yes",
      "source": "Association Mieux trier \u00e0 Nantes, 08\/2018",
      "opening_hours_detailled": ["01-Aug-2019 08:00-09:00,10:00-12:00", "01-Sep-2019 08:00-09:00,10:00-12:00", "01-Oct-2019 08:00-09:00,10:00-12:00", "01-Nov-2019 08:00-09:00,10:00-12:00", "01-Ap\u00fbt-2019 08:00-09:00,10:00-12:00", "01-Septembre-2019 08:00-09:00,10:00-12:00", "01-Octobre-2019 08:00-09:00,10:00-12:00", "01-Novembre-2019 08:00-09:00,10:00-12:00"],
      "id": 5825448768
    }
  }, {
    "type": "node",
    "id": 5825530455,
    "lat": 47.2292628,
    "lon": -1.5847899,
    "tags": {
      "amenity": "workshop",
      "contact:calendar": "https:\/\/openagenda.com\/ateliers-de-co-reparation\/events\/atelier-partage-du-breil-association-ping",
      "contact:city": "Nantes",
      "contact:email": "info@pingbase.net",
      "contact:housenumber": "38",
      "contact:neighbourhood": "Breil - Barberie",
      "contact:phone": "+33 240168678",
      "contact:postcode": "44100",
      "contact:street": "Rue du Breil",
      "contact:website": "https:\/\/www.pingbase.net\/",
      "description:fr": "Vous avez un objet informatique, \u00e9lectrique, \u00e9lectronique (ou pas) qui ne fonctionne plus ou qui est devenu inutile ? Rendez-vous de 16h \u00e0 21h, \u00e0 l\u2019Atelier Partag\u00e9 du Breil, pour le r\u00e9parer ou le transformer en compagnie des b\u00e9n\u00e9voles passionn\u00e9s de l\u2019asso",
      "image": "https:\/\/cibul.s3.amazonaws.com\/evtbevent_atelier-partage-du-breil-association-ping_48845.jpg",
      "name": "Atelier Slowtech (association PiNG)",
      "note": "Voir https:\/\/wiki.openstreetmap.org\/wiki\/WikiProject_CircularEconomy pour conseils de cartographie. ",
      "opening_hours": "Tu 16:00-21:00",
      "repair": "assisted_self_service",
      "service:camera:repair": "yes",
      "service:computer:repair": "yes",
      "service:fabrik:repair": "yes",
      "service:small_electronics_device:repair": "yes",
      "source": "Association Mieux trier \u00e0 Nantes, 08\/2018",
      "opening_hours_detailled": ["01-Aug-2019 08:00-09:00,10:00-12:00", "01-Sep-2019 08:00-09:00,10:00-12:00", "01-Oct-2019 08:00-09:00,10:00-12:00", "01-Nov-2019 08:00-09:00,10:00-12:00", "01-Ap\u00fbt-2019 08:00-09:00,10:00-12:00", "01-Septembre-2019 08:00-09:00,10:00-12:00", "01-Octobre-2019 08:00-09:00,10:00-12:00", "01-Novembre-2019 08:00-09:00,10:00-12:00"],
      "id": 5825530455
    }
  }, {
    "type": "node",
    "id": 5825537480,
    "lat": 47.2675449,
    "lon": -2.249944,
    "tags": {
      "amenity": "workshop",
      "contact:calendar": "https:\/\/openagenda.com\/ateliers-de-co-reparation\/events\/repair-cafe-chesnaie-saint-nazaire",
      "contact:city": "Saint-Nazaire",
      "contact:email": "animjeunesse.mqchesnaie@gmail.com",
      "contact:facebook": "https:\/\/www.facebook.com\/Maison-de-quartier-Chesnaie-Tr%C3%A9bale-522806491109490\/",
      "contact:housenumber": "1 bis",
      "contact:phone": "+33 2 28 55 99 90",
      "contact:postcode": "44600",
      "contact:street": "Rue des Ajoncs",
      "contact:website": "http:\/\/www.fmq-saintnazaire.fr\/bienvenue\/index.php",
      "description": "Le Repair Caf\u00e9 est un moment d\u2019\u00e9change et de partage autour d\u2019un atelier de co-r\u00e9paration de mat\u00e9riels \u00e9lectronique propos\u00e9 par la Maison de Quartier de la Chesnaie.  Venez avec du petit \u00e9lectrom\u00e9nager d\u00e9fectueux et apprenez \u00e0 le r\u00e9parer.",
      "image": "https:\/\/cibul.s3.amazonaws.com\/evtbevent_repair-cafe-chesnaie-saint-nazaire_747476.jpg",
      "name": "Atelier de co-r\u00e9paration de la Maison de Quartier Chesnaie-Tr\u00e9bale",
      "note": "Voir https:\/\/wiki.openstreetmap.org\/wiki\/WikiProject_CircularEconomy pour conseils de cartographie. ",
      "opening_hours": "We 14:00-17:00",
      "repair": "assisted_self_service",
      "service:bicycle:repair": "yes",
      "service:camera:repair": "yes",
      "service:computer:repair": "yes",
      "service:fabrik:repair": "yes",
      "service:repair": "yes",
      "service:small_electronics_device:repair": "yes",
      "source": "Association Mieux trier \u00e0 Nantes, 08\/2018",
      "opening_hours_detailled": ["01-Aug-2019 08:00-09:00,10:00-12:00", "01-Sep-2019 08:00-09:00,10:00-12:00", "01-Oct-2019 08:00-09:00,10:00-12:00", "01-Nov-2019 08:00-09:00,10:00-12:00", "01-Ap\u00fbt-2019 08:00-09:00,10:00-12:00", "01-Septembre-2019 08:00-09:00,10:00-12:00", "01-Octobre-2019 08:00-09:00,10:00-12:00", "01-Novembre-2019 08:00-09:00,10:00-12:00"],
      "id": 5825537480
    }
  }, {
    "type": "node",
    "id": 5825553402,
    "lat": 47.243738,
    "lon": -1.606065,
    "tags": {
      "amenity": "workshop",
      "brand": "Repair Caf\u00e9",
      "charity": "yes",
      "contact:calendar": "https:\/\/openagenda.com\/ateliers-de-co-reparation\/events\/repair-cafe-saint-herblain-sillon",
      "contact:city": "Saint-Herblain",
      "contact:email": "rc_saint_herblain_sillon@orange.fr",
      "contact:housenumber": "5",
      "contact:phone": "+33 682097424",
      "contact:postcode": "44800",
      "contact:street": "Place des Th\u00e9baudi\u00e8res",
      "description": "Ateliers de r\u00e9paration ouvert au public le dernier jeudi du mois (sauf vacances scolaires et jours f\u00e9ri\u00e9s) de 18h30 \u00e0 20h30 \u00e0 la Brasserie Saveur et Sillon.",
      "image": "https:\/\/cibul.s3.amazonaws.com\/evtbevent_repair-cafe-saint-herblain-sillon_339574.jpg",
      "name": "Repair Caf\u00e9 Saint-Herblain Sillon",
      "note": "Voir https:\/\/wiki.openstreetmap.org\/wiki\/WikiProject_CircularEconomy pour conseils de cartographie.",
      "opening_hours": "Th[-1] 18h30-20h30; SH PH off",
      "repair": "assisted_self_service",
      "service:camera:repair": "yes",
      "service:computer:repair": "yes",
      "service:repair": "yes",
      "service:small_electronics_device:repair": "yes",
      "source": "Association Mieux trier \u00e0 Nantes, 08\/2018",
      "website": "http:\/\/alisee.org\/lassociation\/nos-adherents-sement-des-graines\/",
      "opening_hours_detailled": ["01-Aug-2019 08:00-09:00,10:00-12:00", "01-Sep-2019 08:00-09:00,10:00-12:00", "01-Oct-2019 08:00-09:00,10:00-12:00", "01-Nov-2019 08:00-09:00,10:00-12:00", "01-Ap\u00fbt-2019 08:00-09:00,10:00-12:00", "01-Septembre-2019 08:00-09:00,10:00-12:00", "01-Octobre-2019 08:00-09:00,10:00-12:00", "01-Novembre-2019 08:00-09:00,10:00-12:00"],
      "id": 5825553402
    }
  }, {
    "type": "node",
    "id": 5827100231,
    "lat": 47.2213338,
    "lon": -1.5634777,
    "tags": {
      "amenity": "workshop",
      "contact:city": "Nantes",
      "contact:email": "nantes@fubicy.org",
      "contact:facebook": "https:\/\/www.facebook.com\/placeauvelonantes",
      "contact:housenumber": "1",
      "contact:neighbourhood": "Hauts-Pav\u00e9s - Saint-F\u00e9lix",
      "contact:phone": "+33 2 40 20 04 00",
      "contact:postcode": "44000",
      "contact:street": "Rue d'Auvours",
      "contact:website": "http:\/\/placeauvelo-nantes.fr\/controles-techniques\/",
      "cost": "gratuit (mais adh\u00e9sion n\u00e9cessaire)",
      "description": "Apprendre \u00e0 entretenir et r\u00e9parer son v\u00e9lo dans un atelier participatif place Viarme \u00e0 Nantes.",
      "image_1": "http:\/\/mieuxtrieranantes.fr\/docs\/medias\/AteliersReparationCollaboratifsLoireAtlantique\/BricoVeloPlaceAuVelo\/BricoVeloPlaceAuVelo_01.jpg",
      "image_2": "http:\/\/mieuxtrieranantes.fr\/docs\/medias\/AteliersReparationCollaboratifsLoireAtlantique\/BricoVeloPlaceAuVelo\/BricoVeloPlaceAuVelo_Logo.png",
      "mapillary": "TcdBJ4PqjfFpG_upEgXwWA",
      "name": "Ateliers co-r\u00e9paration Brico-v\u00e9lo par Place au v\u00e9lo",
      "note": "Voir https:\/\/wiki.openstreetmap.org\/wiki\/WikiProject_CircularEconomy pour conseils de cartographie. ",
      "opening_hours": "1er et 3\u00e8me samedis du mois 14h-18h, et les 1er et 3\u00e8me jeudis du mois 17h-20h",
      "operator": "Association Place aux v\u00e9los",
      "repair": "assisted_self_service",
      "service:bicycle:repair": "yes",
      "source": "Association Mieux trier \u00e0 Nantes, 08\/2018",
      "opening_hours_detailled": ["01-Aug-2019 08:00-09:00,10:00-12:00", "01-Sep-2019 08:00-09:00,10:00-12:00", "01-Oct-2019 08:00-09:00,10:00-12:00", "01-Nov-2019 08:00-09:00,10:00-12:00", "01-Ap\u00fbt-2019 08:00-09:00,10:00-12:00", "01-Septembre-2019 08:00-09:00,10:00-12:00", "01-Octobre-2019 08:00-09:00,10:00-12:00", "01-Novembre-2019 08:00-09:00,10:00-12:00"],
      "id": 5827100231
    }
  }, {
    "type": "node",
    "id": 5827130682,
    "lat": 47.2189029,
    "lon": -1.6451473,
    "tags": {
      "amenity": "workshop",
      "contact:city": "Saint-Herblain",
      "contact:email": "velo@atao-insertion.fr",
      "contact:facebook": "https:\/\/facebook.com\/ATAOnantes\/",
      "contact:housenumber": "7",
      "contact:postcode": "44800",
      "contact:street": "Rue du Lamineur",
      "contact:website": "https:\/\/www.atao-insertion.fr",
      "cost": "Solidaire",
      "description": "L'\u00e9quipe de l'Atelier V\u00e9lo de ATAO anime des diagnostics, des petits r\u00e9glages et des r\u00e9parations avec le public.",
      "image": "https:\/\/media.ouest-france.fr\/v1\/pictures\/53f427f21427861b372823297931500a-nantes-et-si-vous-donniez-une-seconde-vie-vos-objets.jpg",
      "name": "Ateliers co-r\u00e9paration ATAO V\u00e9lo",
      "note": "Voir https:\/\/wiki.openstreetmap.org\/wiki\/WikiProject_CircularEconomy pour conseils de cartographie. ",
      "office": "association",
      "repair": "assisted_self_service",
      "service:bicycle:repair": "yes",
      "service:phone:repair": "0240928900",
      "service:repair": "yes",
      "source": "Association Mieux trier \u00e0 Nantes, 08\/2018",
      "opening_hours_detailled": ["01-Aug-2019 08:00-09:00,10:00-12:00", "01-Sep-2019 08:00-09:00,10:00-12:00", "01-Oct-2019 08:00-09:00,10:00-12:00", "01-Nov-2019 08:00-09:00,10:00-12:00", "01-Ap\u00fbt-2019 08:00-09:00,10:00-12:00", "01-Septembre-2019 08:00-09:00,10:00-12:00", "01-Octobre-2019 08:00-09:00,10:00-12:00", "01-Novembre-2019 08:00-09:00,10:00-12:00"],
      "id": 5827130682
    }
  }, {
    "type": "node",
    "id": 5827136611,
    "lat": 47.19626,
    "lon": -1.5907357,
    "tags": {
      "amenity": "workshop",
      "charity": "yes",
      "contact:calendar": "https:\/\/openagenda.com\/ateliers-de-co-reparation\/events\/permanence-de-l-atelier-de-reparation-de-chantenay",
      "contact:city": "Nantes",
      "contact:email": "ateliercoopchantenay@gmail.com",
      "contact:facebook": "https:\/\/facebook.com\/profile.php?id=1443275402395039",
      "contact:housenumber": "30",
      "contact:neighbourhood": "Bellevue - Chantenay - Sainte-Anne",
      "contact:postcode": "44100",
      "contact:street": "Boulevard de Chantenay",
      "contact:website": "https:\/\/ateliercoopchantenay.wordpress.com\/",
      "description": "Service de r\u00e9paration de v\u00e9los et de d\u00e9pannage d\u2019appareils \u00e9lectrom\u00e9nagers.",
      "image": "https:\/\/cibul.s3.amazonaws.com\/evtbevent_permanence-de-l-atelier-de-reparation-de-chantenay_58415.jpg",
      "name": "Atelier de r\u00e9paration coop\u00e9rative de Chantenay",
      "note": "Voir https:\/\/wiki.openstreetmap.org\/wiki\/WikiProject_CircularEconomy pour conseils de cartographie. ",
      "opening_hours": "Mo 10:00-12:30; Tu[1,3] 20:30-22:30; We[4] 14:30-17:30; Th 12:30-15:00; Fr 16:00-20:00",
      "repair": "assisted_self_service",
      "service:bicycle:repair": "yes",
      "service:camera:repair": "yes",
      "service:computer:repair": "yes",
      "service:repair": "yes",
      "service:small_electronics_device:repair": "yes",
      "source": "Association Mieux trier \u00e0 Nantes, 08\/2018",
      "opening_hours_detailled": ["01-Aug-2019 08:00-09:00,10:00-12:00", "01-Sep-2019 08:00-09:00,10:00-12:00", "01-Oct-2019 08:00-09:00,10:00-12:00", "01-Nov-2019 08:00-09:00,10:00-12:00", "01-Ap\u00fbt-2019 08:00-09:00,10:00-12:00", "01-Septembre-2019 08:00-09:00,10:00-12:00", "01-Octobre-2019 08:00-09:00,10:00-12:00", "01-Novembre-2019 08:00-09:00,10:00-12:00"],
      "id": 5827136611
    }
  }, {
    "type": "node",
    "id": 5875613961,
    "lat": 47.1966028,
    "lon": -1.5653749,
    "tags": {
      "amenity": "workshop",
      "charity": "yes",
      "contact:city": "Rez\u00e9",
      "contact:email": "contact@laressourceriedelile.com",
      "contact:housenumber": "90",
      "contact:postcode": "44400",
      "contact:street": "Rue de la Basse \u00cele",
      "contact:website": "http:\/\/www.laressourceriedelile.com",
      "description": "atelier collaboratif de r\u00e9paration d\u2019appareil \u00e9lectrique et de retouche de v\u00eatements et textile",
      "name": "Repair Caf\u00e9 de la Ressourcerie de l'\u00efle",
      "note": "Voir https:\/\/wiki.openstreetmap.org\/wiki\/WikiProject_CircularEconomy pour conseils de cartographie. ",
      "repair": "assisted_self_service",
      "service:bicycle:repair": "yes",
      "service:camera:repair": "yes",
      "service:computer:repair": "yes",
      "service:fabrik:repair": "yes",
      "service:furniture:repair": "yes",
      "service:small_electronics_device:repair": "yes",
      "source": "Mieux trier \u00e0 Nantes, 09\/2018",
      "opening_hours_detailled": ["01-Aug-2019 08:00-09:00,10:00-12:00", "01-Sep-2019 08:00-09:00,10:00-12:00", "01-Oct-2019 08:00-09:00,10:00-12:00", "01-Nov-2019 08:00-09:00,10:00-12:00", "01-Ap\u00fbt-2019 08:00-09:00,10:00-12:00", "01-Septembre-2019 08:00-09:00,10:00-12:00", "01-Octobre-2019 08:00-09:00,10:00-12:00", "01-Novembre-2019 08:00-09:00,10:00-12:00"],
      "id": 5875613961
    }
  }, {
    "type": "node",
    "id": 5889138807,
    "lat": 47.1933952,
    "lon": -1.5450437,
    "tags": {
      "charity": "yes",
      "contact:city": "Rez\u00e9",
      "contact:email": "latroisiememain@laposte.net",
      "contact:housenumber": "15",
      "contact:postcode": "44400",
      "contact:street": "Rue Alsace-Lorraine",
      "contact:website": "https:\/\/latroisiememain.wixsite.com\/velo",
      "description": "Atelier d'autor\u00e9paration v\u00e9lo",
      "image": "https:\/\/encrypted-tbn0.gstatic.com\/images?q=tbn:ANd9GcSNbWieO8awYZwAMLptLdA9bFZCKXm-twly19WqPTF13CZxDqU_",
      "name": "La Troisi\u00e8me Main",
      "note": "Voir https:\/\/wiki.openstreetmap.org\/wiki\/WikiProject_CircularEconomy pour conseils de cartographie. ",
      "opening_hours": "Th 14:00-18:00; Aug off",
      "repair": "assisted_self_service",
      "service:bicycle:repair": "yes",
      "source": "Mieux trier \u00e0 Nantes 09\/2018,La Troisi\u00e8me Main",
      "opening_hours_detailled": ["01-Aug-2019 08:00-09:00,10:00-12:00", "01-Sep-2019 08:00-09:00,10:00-12:00", "01-Oct-2019 08:00-09:00,10:00-12:00", "01-Nov-2019 08:00-09:00,10:00-12:00", "01-Ap\u00fbt-2019 08:00-09:00,10:00-12:00", "01-Septembre-2019 08:00-09:00,10:00-12:00", "01-Octobre-2019 08:00-09:00,10:00-12:00", "01-Novembre-2019 08:00-09:00,10:00-12:00"],
      "id": 5889138807
    }
  }, {
    "type": "node",
    "id": 5908054189,
    "lat": 47.2552505,
    "lon": -0.0814656,
    "tags": {
      "amenity": "workshop",
      "charity": "yes",
      "contact:calendar": "https:\/\/openagenda.com\/ateliers-de-co-reparation\/events\/ateliers-de-co-reparation-a-la-mjc-de-saumur",
      "contact:city": "Saumur",
      "contact:email": "animation@mjcsaumur.com",
      "contact:facebook": "https:\/\/www.facebook.com\/mjc.saumur\/",
      "contact:phone": "+33 2 41 40 25 62",
      "contact:postcode": "49400",
      "contact:street": "Place Verdun",
      "contact:website": "http:\/\/mjcsaumur.com\/",
      "cost": "Adh\u00e9sion MJC obligatoire 1\u20ac",
      "description": "Atelier dans une ambiance conviviale de lutte contre l obsolescence, la consommation irraisonn\u00e9e et le tout jetable !",
      "image": "http:\/\/mjcsaumur.com\/wp-content\/uploads\/2016\/11\/AtelierCo-r_paration-v_los.jpg_300x0.jpg",
      "logo": "http:\/\/mjcsaumur.com\/wp-content\/uploads\/2018\/08\/logobleu.png",
      "name": "Ateliers de co-r\u00e9paration \u00e0 la MJC de Saumur",
      "note": "Voir https:\/\/wiki.openstreetmap.org\/wiki\/WikiProject_CircularEconomy pour conseils de cartographie. ",
      "opening_hours": "Sa[-1] Jan, Mar, May, Jul, Sep, Nov 9:00-11:30",
      "repair": "assisted_self_service",
      "service:bicycle:repair": "yes",
      "service:fabrik:repair": "yes",
      "service:small_electronics_device:repair": "yes",
      "source": "MJC Saumur, Mieux trier \u00e0 Nantes 09\/2018",
      "opening_hours_detailled": ["01-Aug-2019 08:00-09:00,10:00-12:00", "01-Sep-2019 08:00-09:00,10:00-12:00", "01-Oct-2019 08:00-09:00,10:00-12:00", "01-Nov-2019 08:00-09:00,10:00-12:00", "01-Ap\u00fbt-2019 08:00-09:00,10:00-12:00", "01-Septembre-2019 08:00-09:00,10:00-12:00", "01-Octobre-2019 08:00-09:00,10:00-12:00", "01-Novembre-2019 08:00-09:00,10:00-12:00"],
      "id": 5908054189
    }
  }, {
    "type": "node",
    "id": 5912168150,
    "lat": 47.2491227,
    "lon": -1.4875566,
    "tags": {
      "amenity": "workshop",
      "contact:calendar": "https:\/\/openagenda.com\/ateliers-de-co-reparation\/events\/repair-cafe-sainte-luce-septembre",
      "contact:city": "Sainte-Luce-sur-Loire",
      "contact:email": "repaircafeluceen@laposte.net",
      "contact:facebook": "https:\/\/www.facebook.com\/repaircafesteluce44\/",
      "contact:housenumber": "42",
      "contact:postcode": "44980",
      "contact:street": "Rue du Pr\u00e9sident Coty",
      "description": "R\u00e9paration toutes sortes de petits mat\u00e9riels \u00e9lectroniques, couture, etc.",
      "image": "https:\/\/cibul.s3.amazonaws.com\/evtbevent_repair-cafe-sainte-luce-septembre_353190.jpg",
      "name": "Repair Caf\u00e9 au Caf\u00e9 Le Luc\u00e9en",
      "note": "Voir https:\/\/wiki.openstreetmap.org\/wiki\/WikiProject_CircularEconomy pour conseils de cartographie. ",
      "opening_hours": "Fr[2] 18:30-20:30; Aug off",
      "repair": "assisted_self_service",
      "service:bicycle:repair": "yes",
      "service:camera:repair": "yes",
      "service:computer:repair": "yes",
      "service:fabrik:repair": "yes",
      "service:small_electronics_device:repair": "yes",
      "opening_hours_detailled": ["01-Aug-2019 08:00-09:00,10:00-12:00", "01-Sep-2019 08:00-09:00,10:00-12:00", "01-Oct-2019 08:00-09:00,10:00-12:00", "01-Nov-2019 08:00-09:00,10:00-12:00", "01-Ap\u00fbt-2019 08:00-09:00,10:00-12:00", "01-Septembre-2019 08:00-09:00,10:00-12:00", "01-Octobre-2019 08:00-09:00,10:00-12:00", "01-Novembre-2019 08:00-09:00,10:00-12:00"],
      "id": 5912168150
    }
  }, {
    "type": "node",
    "id": 5931513699,
    "lat": 47.2432291,
    "lon": -1.5544495,
    "tags": {
      "amenity": "workshop",
      "charity": "yes",
      "contact:calendar": "https:\/\/openagenda.com\/ateliers-de-co-reparation\/events\/atelier-d-auto-reparation-par-velocampus",
      "contact:city": "Nantes",
      "contact:email": "contact@velocampus.net",
      "contact:housenumber": "3",
      "contact:postcode": "44300",
      "contact:street": "Chemin de la Censive du Tertre",
      "contact:website": "http:\/\/www.velocampus.net\/?lang=fr",
      "description": "Les b\u00e9n\u00e9voles et les salari\u00e9s de v\u00e9locampus vous accueillent \u00e0 l'Atelier d'auto-r\u00e9paration - Vous pourrez aussi croiser son atelier mobile \"La Charrette\" dans les quartiers au gr\u00e9 des animations.",
      "image": "https:\/\/cibul.s3.amazonaws.com\/evtbevent_ensavelo-nantes_856810.jpg",
      "name": "Atelier d'auto-r\u00e9paration par V\u00e9loCampus",
      "note": "Voir https:\/\/wiki.openstreetmap.org\/wiki\/WikiProject_CircularEconomy pour conseils de cartographie.",
      "opening_hours": "Tu-Th 13:30-17:30, 19:30-22:00; We 16:00-20:00; Sa 14:00-18:00",
      "repair": "assisted_self_service",
      "service:bicycle:repair": "yes",
      "service:repair": "yes",
      "source": "V\u00e9locampus 09\/2018, Mieux trier \u00e0 Nantes 09\/2018",
      "opening_hours_detailled": ["01-Aug-2019 08:00-09:00,10:00-12:00", "01-Sep-2019 08:00-09:00,10:00-12:00", "01-Oct-2019 08:00-09:00,10:00-12:00", "01-Nov-2019 08:00-09:00,10:00-12:00", "01-Ap\u00fbt-2019 08:00-09:00,10:00-12:00", "01-Septembre-2019 08:00-09:00,10:00-12:00", "01-Octobre-2019 08:00-09:00,10:00-12:00", "01-Novembre-2019 08:00-09:00,10:00-12:00"],
      "id": 5931513699
    }
  }, {
    "type": "node",
    "id": 5949741534,
    "lat": 47.2075502,
    "lon": -1.5576485,
    "tags": {
      "amenity": "workshop",
      "charity": "yes",
      "contact:calendar": "https:\/\/openagenda.com\/ateliers-de-co-reparation\/events\/ensavelo-nantes",
      "contact:city": "Nantes",
      "contact:email": "ensavelo@gmail.com",
      "contact:facebook": "https:\/\/www.facebook.com\/pg\/ensavelo.nantes\/about\/?ref=page_internal",
      "contact:housenumber": "6",
      "contact:postcode": "44200",
      "contact:street": "Quai Fran\u00e7ois Mitterrand",
      "description": "Atelier d'autor\u00e9paration et de conseil sur le v\u00e9lo bas\u00e9 au sein de l'\u00e9cole d'architecture de Nantes",
      "image": "https:\/\/cibul.s3.amazonaws.com\/evtbevent_ensavelo-nantes_856810.jpg",
      "image_1": "http:\/\/mieuxtrieranantes.fr\/docs\/medias\/AteliersReparationCollaboratifsLoireAtlantique\/Ensavelo\/Ensavelo_01.jpg",
      "image_3": "http:\/\/mieuxtrieranantes.fr\/docs\/medias\/AteliersReparationCollaboratifsLoireAtlantique\/Ensavelo\/Ensavelo_03.jpg",
      "logo": "http:\/\/mieuxtrieranantes.fr\/docs\/medias\/AteliersReparationCollaboratifsLoireAtlantique\/Ensavelo\/logo.png",
      "name": "Ensavelo Nantes",
      "note": "Voir https:\/\/wiki.openstreetmap.org\/wiki\/WikiProject_CircularEconomy pour conseils de cartographie. ",
      "opening_hours": "Fr 14:00-18:00",
      "repair": "assisted_self_service",
      "service:bicycle:repair": "yes",
      "service:repair": "yes",
      "source": "Ensavelo 09\/2018",
      "opening_hours_detailled": ["01-Aug-2019 08:00-09:00,10:00-12:00", "01-Sep-2019 08:00-09:00,10:00-12:00", "01-Oct-2019 08:00-09:00,10:00-12:00", "01-Nov-2019 08:00-09:00,10:00-12:00", "01-Ap\u00fbt-2019 08:00-09:00,10:00-12:00", "01-Septembre-2019 08:00-09:00,10:00-12:00", "01-Octobre-2019 08:00-09:00,10:00-12:00", "01-Novembre-2019 08:00-09:00,10:00-12:00"],
      "id": 5949741534
    }
  }, {
    "type": "node",
    "id": 6036885143,
    "lat": 47.2112829,
    "lon": -1.5421668,
    "tags": {
      "contact:calendar": "https:\/\/openagenda.com\/ateliers-de-co-reparation\/events\/atelier-du-pignon",
      "contact:city": "Nantes",
      "contact:email": "lepignon@spationautes.fr",
      "contact:facebook": "https:\/\/www.facebook.com\/atelierdupignon\/",
      "contact:housenumber": "12",
      "contact:postcode": "44000",
      "contact:street": "Quai Magellan",
      "contact:website": "https:\/\/www.spationautes.fr\/atelier-du-pignon.html",
      "cost": "de 10 euros ou 20 euros (adh\u00e9sion de soutien) pour 1 an",
      "description": "L'Atelier du Pignon est un atelier d'auto-r\u00e9paration de v\u00e9lo ouvert tous les mercredis de 16h \u00e0 20h au Wattignies Social Club sur l'\u00eele de Nantes.",
      "mapillary": "9vuBGUgBFCk3VpLCOBckIQ",
      "name": "Atelier de co-r\u00e9paration du Pignon",
      "note": "Voir https:\/\/wiki.openstreetmap.org\/wiki\/WikiProject_CircularEconomy pour conseils de cartographie. ",
      "opening_hours": "We 16:00-20:00",
      "repair": "assisted_self_service",
      "service:bicycle:repair": "yes",
      "source": "Association Mieux trier \u00e0 Nantes, 08\/2018",
      "opening_hours_detailled": ["01-Aug-2019 08:00-09:00,10:00-12:00", "01-Sep-2019 08:00-09:00,10:00-12:00", "01-Oct-2019 08:00-09:00,10:00-12:00", "01-Nov-2019 08:00-09:00,10:00-12:00", "01-Ap\u00fbt-2019 08:00-09:00,10:00-12:00", "01-Septembre-2019 08:00-09:00,10:00-12:00", "01-Octobre-2019 08:00-09:00,10:00-12:00", "01-Novembre-2019 08:00-09:00,10:00-12:00"],
      "id": 6036885143
    }
  }, {
    "type": "node",
    "id": 6203781848,
    "lat": 45.2348907,
    "lon": 5.6722619,
    "tags": {
      "addr:city": "Saint-Egr\u00e8ve",
      "addr:housenumber": "38",
      "addr:postcode": "38120",
      "addr:street": "Rue de la Gare",
      "alt_name": "Repair Caf\u00e9",
      "contact:email": "contact@repaircafesaint-egreve.fr",
      "contact:phone": "+33 7 81 71 44 94",
      "contact:website": "www.repaircafesaint-egreve.fr",
      "name": "Repair Caf\u00e9 de Saint-\u00c9gr\u00e8ve",
      "office": "association",
      "opening_hours": "Fr 14:00-18:00",
      "repair": "assisted_self_service",
      "opening_hours_detailled": ["01-Aug-2019 08:00-09:00,10:00-12:00", "01-Sep-2019 08:00-09:00,10:00-12:00", "01-Oct-2019 08:00-09:00,10:00-12:00", "01-Nov-2019 08:00-09:00,10:00-12:00", "01-Ap\u00fbt-2019 08:00-09:00,10:00-12:00", "01-Septembre-2019 08:00-09:00,10:00-12:00", "01-Octobre-2019 08:00-09:00,10:00-12:00", "01-Novembre-2019 08:00-09:00,10:00-12:00"],
      "id": 6203781848
    }
  }, {
    "type": "node",
    "id": 6203862213,
    "lat": 45.2567863,
    "lon": 5.6651929,
    "tags": {
      "addr:city": "Le Fontanil",
      "addr:housename": "4",
      "addr:postcode": "38120",
      "addr:street": "Rue F\u00e9tola",
      "alt_name": "Repair Caf\u00e9",
      "contact:email": "mjc.lefontanil@yahoo.fr",
      "contact:phone": "+33 6 78 26 33 42",
      "contact:website": "http:\/\/www.mjc-fontanil.fr\/repair-cafe\/",
      "name": "Repair Caf\u00e9 du Fontanil",
      "repair": "assisted_self_service",
      "opening_hours_detailled": ["01-Aug-2019 08:00-09:00,10:00-12:00", "01-Sep-2019 08:00-09:00,10:00-12:00", "01-Oct-2019 08:00-09:00,10:00-12:00", "01-Nov-2019 08:00-09:00,10:00-12:00", "01-Ap\u00fbt-2019 08:00-09:00,10:00-12:00", "01-Septembre-2019 08:00-09:00,10:00-12:00", "01-Octobre-2019 08:00-09:00,10:00-12:00", "01-Novembre-2019 08:00-09:00,10:00-12:00"],
      "id": 6203862213
    }
  }, {
    "type": "node",
    "id": 6203862220,
    "lat": 45.1868103,
    "lon": 5.6919318,
    "tags": {
      "addr:city": "Fontaine",
      "addr:housename": "Centre Social George Sand",
      "addr:housenumber": "14",
      "addr:postcode": "38600",
      "addr:street": "Boulevard Joliot Curie",
      "alt_name": "Repair Caf\u00e9",
      "contact:email": "csgeorgesand@ville-fontaine.fr",
      "contact:phone": "+33 4 56 38 22 23",
      "contact:website": "https:\/\/ville-fontaine.fr\/centres-sociaux\/activites\/",
      "name": "Repair Caf\u00e9 de Fontaine",
      "repair": "assisted_self_service",
      "opening_hours_detailled": ["01-Aug-2019 08:00-09:00,10:00-12:00", "01-Sep-2019 08:00-09:00,10:00-12:00", "01-Oct-2019 08:00-09:00,10:00-12:00", "01-Nov-2019 08:00-09:00,10:00-12:00", "01-Ap\u00fbt-2019 08:00-09:00,10:00-12:00", "01-Septembre-2019 08:00-09:00,10:00-12:00", "01-Octobre-2019 08:00-09:00,10:00-12:00", "01-Novembre-2019 08:00-09:00,10:00-12:00"],
      "id": 6203862220
    }
  }, {
    "type": "node",
    "id": 6203898992,
    "lat": 45.2106624,
    "lon": 5.7852338,
    "tags": {
      "addr:city": "Meylan",
      "addr:housename": "LCR du Granier",
      "addr:postcode": "38240",
      "addr:street": "Rue des Tisserands",
      "alt_name": "Local Commun R\u00e9sidentiel du Granier",
      "contact:email": "repaircafemeylan@gmail.com",
      "contact:website": "http:\/\/repaircafemeylan.fr",
      "name": "Repair Caf\u00e9 de Meylan",
      "repair": "assisted_self_service",
      "opening_hours_detailled": ["01-Aug-2019 08:00-09:00,10:00-12:00", "01-Sep-2019 08:00-09:00,10:00-12:00", "01-Oct-2019 08:00-09:00,10:00-12:00", "01-Nov-2019 08:00-09:00,10:00-12:00", "01-Ap\u00fbt-2019 08:00-09:00,10:00-12:00", "01-Septembre-2019 08:00-09:00,10:00-12:00", "01-Octobre-2019 08:00-09:00,10:00-12:00", "01-Novembre-2019 08:00-09:00,10:00-12:00"],
      "id": 6203898992
    }
  }, {
    "type": "node",
    "id": 6203930620,
    "lat": 45.2274973,
    "lon": 5.8028707,
    "tags": {
      "addr:city": "Monbonnot-Saint-Martin",
      "addr:housename": "Maison pour Tous",
      "addr:housenumber": "292",
      "addr:postcode": "38330",
      "addr:street": "Chemin de Savardin",
      "alt_name": "Repair Caf\u00e9",
      "contact:email": "contact@reparerensemble.fr",
      "contact:phone": "+33 6 52 62 53 54",
      "contact:website": "https:\/\/www.repaircafemontbonnot.fr\/",
      "name": "Repair Caf\u00e9 de Montbonnot-Saint-Martin",
      "repair": "assisted_self_service",
      "opening_hours_detailled": ["01-Aug-2019 08:00-09:00,10:00-12:00", "01-Sep-2019 08:00-09:00,10:00-12:00", "01-Oct-2019 08:00-09:00,10:00-12:00", "01-Nov-2019 08:00-09:00,10:00-12:00", "01-Ap\u00fbt-2019 08:00-09:00,10:00-12:00", "01-Septembre-2019 08:00-09:00,10:00-12:00", "01-Octobre-2019 08:00-09:00,10:00-12:00", "01-Novembre-2019 08:00-09:00,10:00-12:00"],
      "id": 6203930620
    }
  }, {
    "type": "node",
    "id": 6204147120,
    "lat": 45.1364113,
    "lon": 5.7086179,
    "tags": {
      "addr:city": "Le Pont-de-Claix",
      "addr:housename": "Centre Social Jean Moulin",
      "addr:housenumber": "12",
      "addr:postcode": "38800",
      "addr:street": "Rue du Docteur Valois",
      "alt_name": "Repair Caf\u00e9",
      "contact:email": "pontdeclaix.repaircafe@laposte.net",
      "contact:phone": "+33 6 64 47 75 53",
      "contact:website": "http:\/\/www.repaircafe-pont-de-claix.info",
      "name": "Repair Caf\u00e9 du Pont-de-Claix",
      "repair": "assisted_self_service",
      "opening_hours_detailled": ["01-Aug-2019 08:00-09:00,10:00-12:00", "01-Sep-2019 08:00-09:00,10:00-12:00", "01-Oct-2019 08:00-09:00,10:00-12:00", "01-Nov-2019 08:00-09:00,10:00-12:00", "01-Ap\u00fbt-2019 08:00-09:00,10:00-12:00", "01-Septembre-2019 08:00-09:00,10:00-12:00", "01-Octobre-2019 08:00-09:00,10:00-12:00", "01-Novembre-2019 08:00-09:00,10:00-12:00"],
      "id": 6204147120
    }
  }, {
    "type": "node",
    "id": 6204162721,
    "lat": 45.180841,
    "lon": 5.7706091,
    "tags": {
      "addr:city": "Saint-Martin-d'H\u00e8res",
      "addr:housename": "Espace Elsa Triolet",
      "addr:housenumber": "7",
      "addr:postcode": "38400",
      "addr:street": "Rue Elsa Triolet",
      "alt_name": "Repair Caf\u00e9",
      "contact:email": "uncafeetcarepart@hotmail.fr",
      "contact:website": "https:\/\/repaircafe.org\/fr\/location\/repair-cafe-de-saint-martin-dheres\/",
      "name": "Repair Caf\u00e9 de Saint-Martin-d'H\u00e8res",
      "repair": "assisted_self_service",
      "opening_hours_detailled": ["01-Aug-2019 08:00-09:00,10:00-12:00", "01-Sep-2019 08:00-09:00,10:00-12:00", "01-Oct-2019 08:00-09:00,10:00-12:00", "01-Nov-2019 08:00-09:00,10:00-12:00", "01-Ap\u00fbt-2019 08:00-09:00,10:00-12:00", "01-Septembre-2019 08:00-09:00,10:00-12:00", "01-Octobre-2019 08:00-09:00,10:00-12:00", "01-Novembre-2019 08:00-09:00,10:00-12:00"],
      "id": 6204162721
    }
  }, {
    "type": "node",
    "id": 6204167132,
    "lat": 45.1791621,
    "lon": 5.6972158,
    "tags": {
      "addr:city": "Seyssinet-Pariset",
      "addr:housename": "L'Arche",
      "addr:housenumber": "79",
      "addr:postcode": "38170",
      "addr:street": "Avenue de la R\u00e9publique",
      "alt_name": "Repair Caf\u00e9",
      "contact:email": "repaircafe38170@orange.fr",
      "contact:phone": "+33 4 38 12 00 50",
      "contact:website": "https:\/\/seyssinetrepaircafe.wordpress.com\/",
      "name": "Repair Caf\u00e9 de Seyssinet",
      "repair": "assisted_self_service",
      "opening_hours_detailled": ["01-Aug-2019 08:00-09:00,10:00-12:00", "01-Sep-2019 08:00-09:00,10:00-12:00", "01-Oct-2019 08:00-09:00,10:00-12:00", "01-Nov-2019 08:00-09:00,10:00-12:00", "01-Ap\u00fbt-2019 08:00-09:00,10:00-12:00", "01-Septembre-2019 08:00-09:00,10:00-12:00", "01-Octobre-2019 08:00-09:00,10:00-12:00", "01-Novembre-2019 08:00-09:00,10:00-12:00"],
      "id": 6204167132
    }
  }, {
    "type": "node",
    "id": 6204181651,
    "lat": 45.1962852,
    "lon": 5.738157,
    "tags": {
      "addr:city": "Grenoble",
      "addr:housename": "Salle polyvalente \u00cele Verte",
      "addr:housenumber": "37 bis",
      "addr:postcode": "38000",
      "addr:street": "Rue Blanche Monier",
      "alt_name": "Repair Caf\u00e9",
      "amenity": "community_centre",
      "contact:email": "contact@repaircafegrenoble.fr",
      "contact:phone": "+33 4 38 12 00 50",
      "contact:website": "https:\/\/www.repaircafegrenoble.fr\/",
      "name": "Repair Caf\u00e9 de Grenoble",
      "repair": "assisted_self_service",
      "opening_hours_detailled": ["01-Aug-2019 08:00-09:00,10:00-12:00", "01-Sep-2019 08:00-09:00,10:00-12:00", "01-Oct-2019 08:00-09:00,10:00-12:00", "01-Nov-2019 08:00-09:00,10:00-12:00", "01-Ap\u00fbt-2019 08:00-09:00,10:00-12:00", "01-Septembre-2019 08:00-09:00,10:00-12:00", "01-Octobre-2019 08:00-09:00,10:00-12:00", "01-Novembre-2019 08:00-09:00,10:00-12:00"],
      "id": 6204181651
    }
  }]
}
