{"version":0.6,"generator":"Overpass API 0.7.55.7 8b86ff77","osm3s":{"timestamp_osm_base":"2019-08-21T02:08:02Z","timestamp_areas_base":"2019-08-21T00:59:03Z","copyright":"The data included in this document is from www.openstreetmap.org. The data is made available under ODbL."},"elements":[{"type":"node","id":5357338820,"lat":50.6262991,"lon":3.0670374,"tags":{"contact:facebook":"https:\/\/www.facebook.com\/repaircafelille\/","contact:housenumber":"23","contact:street":"Rue Gosselet","description":"Vous avez un objet ab\u00eem\u00e9 ou en panne ? Vous souhaitez le r\u00e9parer ou aider \u00e0 r\u00e9parer ? RDV chaque 3e mardi du mois \u00e0 la MRES, 18h-20h30. Sur inscription.","email":"mres@mres-asso.org","name":"Repair Caf\u00e9 Lille","opening_hours":"Tu[3] 18:00-20:30","repair":"assisted_self_service","service:electronics:repair":"yes","wheelchair":"yes","opening_hours_detailled":["20 Août 2019 18:00-20:30","17 Septembre 2019 18:00-20:30"],"id":5357338820}},{"type":"node","id":5811734321,"lat":47.0507759,"lon":-1.6316949,"tags":{"charity":"yes","contact:calendar":"https:\/\/openagenda.com\/ateliers-de-co-reparation\/events\/repair-bistrot-par-la-recyclerie-le-grenier","contact:city":"Saint Philbert de Grand Lieu","contact:facebook":"https:\/\/www.facebook.com\/recyclerielegrenier\/","contact:housenumber":"14","contact:postcode":"44310","contact:street":"Rue de l'Industrie","contact:website":"http:\/\/recyclerielegrenier.org\/","description":"L'association le Grenier organise des repair bistrots (petit \u00e9lectro-m\u00e9nagers, hi-fi, tv, informatique, machine \u00e0 coudre, v\u00eatements) au bar le B'Mousse.","image":"https:\/\/cibul.s3.amazonaws.com\/evtbevent_repair-bistrot-par-la-recyclerie-le-grenier_464790.jpg","name":"Atelier r\u00e9paration - association le Grenier","note":"Voir https:\/\/wiki.openstreetmap.org\/wiki\/WikiProject_CircularEconomy pour conseils de cartographie. ","repair":"assisted_self_service","service:bicycle:repair":"yes","service:electronics:repair":"yes","service:fabrik:repair":"yes","source":"Association Mieux trier \u00e0 Nantes, 08\/2018","opening_hours_detailled":[],"id":5811734321,"department":"Loire-Atlantique"}},{"type":"node","id":5817742711,"lat":47.5962817,"lon":-1.6785308,"tags":{"brand":"Repair Caf\u00e9","contact:city":"Marsac Sur Don","contact:postcode":"44170","contact:street":"11 Place De l'\u00c9glise","description":"Apportez un objet d\u00e9faillant ou cass\u00e9 pour le r\u00e9parer gratuitement tout en b\u00e9n\u00e9ficiant de conseils de bricoleurs professionnels ou amateurs locaux dans diff\u00e9rents domaines: cycles et v\u00e9los, objets \u00e9lectroniques, petit \u00e9lectrom\u00e9nager.","name":"Repair caf\u00e9 Communaut\u00e9 de Communes Ch\u00e2teaubriant Derval","note":"Voir https:\/\/wiki.openstreetmap.org\/wiki\/WikiProject_CircularEconomy pour conseils de cartographie. ","repair":"assisted_self_service","service:bicycle:repair":"yes","service:computer:repair":"yes","service:small_electronics_device:repair":"yes","source":"Association Mieux trier \u00e0 Nantes, 08\/2018","opening_hours_detailled":[],"id":5817742711,"department":"Loire-Atlantique"}},{"type":"node","id":5822638258,"lat":47.2967277,"lon":-1.4950694,"tags":{"amenity":"workshop","brand":"Repair Caf\u00e9","charity":"yes","contact:calendar":"https:\/\/openagenda.com\/ateliers-de-co-reparation\/events\/repair-cafe-carquefou","contact:city":"Carquefou","contact:email":"repair.cafe.carquefou@gmail.com","contact:housenumber":"8","contact:postcode":"44470","contact:street":"Rue Jules Verne","contact:website":"https:\/\/repaircafe.org\/fr\/location\/repair-cafe-de-carquefou\/","description":"Des bricoleurs b\u00e9n\u00e9voles r\u00e9parent petit \u00e9lectrom\u00e9nager, ordinateurs, v\u00eatements... que tout le monde peut apporter.","image":"https:\/\/cibul.s3.amazonaws.com\/evtbevent_repair-cafe-carquefou_495093.jpg","name":"Repair caf\u00e9 de Carquefou","note":"Voir https:\/\/wiki.openstreetmap.org\/wiki\/WikiProject_CircularEconomy pour conseils de cartographie. ","opening_hours":"Mo[3] 18:30-20:30","repair":"assisted_self_service","service:bicycle:repair":"yes","service:camera:repair":"yes","service:computer:repair":"yes","service:fabrik:repair":"yes","service:small_electronics_device:repair":"yes","source":"Association Mieux trier \u00e0 Nantes, 08\/2018","opening_hours_detailled":["19 Août 2019 18:30-20:30","16 Septembre 2019 18:30-20:30"],"id":5822638258,"department":"Loire-Atlantique"}},{"type":"node","id":5825448768,"lat":47.1261721,"lon":-1.296007,"tags":{"amenity":"workshop","brand":"Repair Caf\u00e9","charity":"yes","contact:calendar":"https:\/\/openagenda.com\/ateliers-de-co-reparation\/events\/aterlier-repair-cafe-du-vignoble-nantais","contact:city":"Mouzillon","contact:email":"repaircafe.vignoble@gmail.com","contact:facebook":"https:\/\/www.facebook.com\/Repair-Cafe-Vignoble-nantais-1014359055252339\/","contact:housenumber":"19 bis","contact:postcode":"44330","contact:street":"Aiguillette","contact:website":"http:\/\/www.repaircafevignoblenantais.fr","description":"R\u00e9paration et diagnostic de petit \u00e9lectro-m\u00e9nager, informatique, v\u00eatements et v\u00e9los. Pas de permanence, pas de lieu fixe. En g\u00e9n\u00e9ral un samedi matin par mois dans les communes du vignoble (9h30 - 12h30)","image":"https:\/\/cibul.s3.amazonaws.com\/event_aterlier-repair-cafe-du-vignoble-nantais_591703.jpg","name":"Repair Caf\u00e9 du vignoble nantais (si\u00e8ge social)","note":"Voir https:\/\/wiki.openstreetmap.org\/wiki\/WikiProject_CircularEconomy pour conseils de cartographie. ","opening_hours":"Sa 09:30-12:30","repair":"assisted_self_service","service:bicycle:repair":"yes","service:camera:repair":"yes","service:computer:repair":"yes","service:fabrik:repair":"yes","service:repair":"yes","service:small_electronics_device:repair":"yes","source":"Association Mieux trier \u00e0 Nantes, 08\/2018","opening_hours_detailled":["03 Août 2019 09:30-12:30","10 Août 2019 09:30-12:30","17 Août 2019 09:30-12:30","24 Août 2019 09:30-12:30","07 Septembre 2019 09:30-12:30","14 Septembre 2019 09:30-12:30","21 Septembre 2019 09:30-12:30","28 Septembre 2019 09:30-12:30"],"id":5825448768,"department":"Loire-Atlantique"}},{"type":"node","id":5825530455,"lat":47.2292628,"lon":-1.5847899,"tags":{"amenity":"workshop","contact:calendar":"https:\/\/openagenda.com\/ateliers-de-co-reparation\/events\/atelier-partage-du-breil-association-ping","contact:city":"Nantes","contact:email":"info@pingbase.net","contact:housenumber":"38","contact:neighbourhood":"Breil - Barberie","contact:phone":"+33 240168678","contact:postcode":"44100","contact:street":"Rue du Breil","contact:website":"https:\/\/www.pingbase.net\/","description:fr":"Vous avez un objet informatique, \u00e9lectrique, \u00e9lectronique (ou pas) qui ne fonctionne plus ou qui est devenu inutile ? Rendez-vous de 16h \u00e0 21h, \u00e0 l\u2019Atelier Partag\u00e9 du Breil, pour le r\u00e9parer ou le transformer en compagnie des b\u00e9n\u00e9voles passionn\u00e9s de l\u2019asso","image":"https:\/\/cibul.s3.amazonaws.com\/evtbevent_atelier-partage-du-breil-association-ping_48845.jpg","name":"Atelier Slowtech (association PiNG)","note":"Voir https:\/\/wiki.openstreetmap.org\/wiki\/WikiProject_CircularEconomy pour conseils de cartographie. ","opening_hours":"Tu 16:00-21:00","repair":"assisted_self_service","service:camera:repair":"yes","service:computer:repair":"yes","service:fabrik:repair":"yes","service:small_electronics_device:repair":"yes","source":"Association Mieux trier \u00e0 Nantes, 08\/2018","opening_hours_detailled":["06 Août 2019 16:00-21:00","13 Août 2019 16:00-21:00","20 Août 2019 16:00-21:00","27 Août 2019 16:00-21:00","03 Septembre 2019 16:00-21:00","10 Septembre 2019 16:00-21:00","17 Septembre 2019 16:00-21:00","24 Septembre 2019 16:00-21:00"],"id":5825530455,"department":"Loire-Atlantique"}},{"type":"node","id":5825537480,"lat":47.2675449,"lon":-2.249944,"tags":{"amenity":"workshop","contact:calendar":"https:\/\/openagenda.com\/ateliers-de-co-reparation\/events\/repair-cafe-chesnaie-saint-nazaire","contact:city":"Saint-Nazaire","contact:email":"animjeunesse.mqchesnaie@gmail.com","contact:facebook":"https:\/\/www.facebook.com\/Maison-de-quartier-Chesnaie-Tr%C3%A9bale-522806491109490\/","contact:housenumber":"1 bis","contact:phone":"+33 2 28 55 99 90","contact:postcode":"44600","contact:street":"Rue des Ajoncs","contact:website":"http:\/\/www.fmq-saintnazaire.fr\/bienvenue\/index.php","description":"Le Repair Caf\u00e9 est un moment d\u2019\u00e9change et de partage autour d\u2019un atelier de co-r\u00e9paration de mat\u00e9riels \u00e9lectronique propos\u00e9 par la Maison de Quartier de la Chesnaie.  Venez avec du petit \u00e9lectrom\u00e9nager d\u00e9fectueux et apprenez \u00e0 le r\u00e9parer.","image":"https:\/\/cibul.s3.amazonaws.com\/evtbevent_repair-cafe-chesnaie-saint-nazaire_747476.jpg","name":"Atelier de co-r\u00e9paration de la Maison de Quartier Chesnaie-Tr\u00e9bale","note":"Voir https:\/\/wiki.openstreetmap.org\/wiki\/WikiProject_CircularEconomy pour conseils de cartographie. ","opening_hours":"We 14:00-17:00","repair":"assisted_self_service","service:bicycle:repair":"yes","service:camera:repair":"yes","service:computer:repair":"yes","service:fabrik:repair":"yes","service:repair":"yes","service:small_electronics_device:repair":"yes","source":"Association Mieux trier \u00e0 Nantes, 08\/2018","opening_hours_detailled":["07 Août 2019 14:00-17:00","14 Août 2019 14:00-17:00","21 Août 2019 14:00-17:00","28 Août 2019 14:00-17:00","04 Septembre 2019 14:00-17:00","11 Septembre 2019 14:00-17:00","18 Septembre 2019 14:00-17:00","25 Septembre 2019 14:00-17:00"],"id":5825537480,"department":"Loire-Atlantique"}},{"type":"node","id":5825553402,"lat":47.243738,"lon":-1.606065,"tags":{"amenity":"workshop","brand":"Repair Caf\u00e9","charity":"yes","contact:calendar":"https:\/\/openagenda.com\/ateliers-de-co-reparation\/events\/repair-cafe-saint-herblain-sillon","contact:city":"Saint-Herblain","contact:email":"rc_saint_herblain_sillon@orange.fr","contact:housenumber":"5","contact:phone":"+33 682097424","contact:postcode":"44800","contact:street":"Place des Th\u00e9baudi\u00e8res","description":"Ateliers de r\u00e9paration ouvert au public le dernier jeudi du mois (sauf vacances scolaires et jours f\u00e9ri\u00e9s) de 18h30 \u00e0 20h30 \u00e0 la Brasserie Saveur et Sillon.","image":"https:\/\/cibul.s3.amazonaws.com\/evtbevent_repair-cafe-saint-herblain-sillon_339574.jpg","name":"Repair Caf\u00e9 Saint-Herblain Sillon","note":"Voir https:\/\/wiki.openstreetmap.org\/wiki\/WikiProject_CircularEconomy pour conseils de cartographie.","opening_hours":"Th[-1] 18h30-20h30; SH PH off","repair":"assisted_self_service","service:camera:repair":"yes","service:computer:repair":"yes","service:repair":"yes","service:small_electronics_device:repair":"yes","source":"Association Mieux trier \u00e0 Nantes, 08\/2018","website":"http:\/\/alisee.org\/lassociation\/nos-adherents-sement-des-graines\/","opening_hours_detailled":["29 Août 2019","26 Septembre 2019"],"id":5825553402,"department":"Loire-Atlantique"}},{"type":"node","id":5827100231,"lat":47.2213338,"lon":-1.5634777,"tags":{"amenity":"workshop","contact:city":"Nantes","contact:email":"nantes@fubicy.org","contact:facebook":"https:\/\/www.facebook.com\/placeauvelonantes","contact:housenumber":"1","contact:neighbourhood":"Hauts-Pav\u00e9s - Saint-F\u00e9lix","contact:phone":"+33 2 40 20 04 00","contact:postcode":"44000","contact:street":"Rue d'Auvours","contact:website":"http:\/\/placeauvelo-nantes.fr\/controles-techniques\/","cost":"gratuit (mais adh\u00e9sion n\u00e9cessaire)","description":"Apprendre \u00e0 entretenir et r\u00e9parer son v\u00e9lo dans un atelier participatif place Viarme \u00e0 Nantes.","image_1":"http:\/\/mieuxtrieranantes.fr\/docs\/medias\/AteliersReparationCollaboratifsLoireAtlantique\/BricoVeloPlaceAuVelo\/BricoVeloPlaceAuVelo_01.jpg","image_2":"http:\/\/mieuxtrieranantes.fr\/docs\/medias\/AteliersReparationCollaboratifsLoireAtlantique\/BricoVeloPlaceAuVelo\/BricoVeloPlaceAuVelo_Logo.png","mapillary":"TcdBJ4PqjfFpG_upEgXwWA","name":"Ateliers co-r\u00e9paration Brico-v\u00e9lo par Place au v\u00e9lo","note":"Voir https:\/\/wiki.openstreetmap.org\/wiki\/WikiProject_CircularEconomy pour conseils de cartographie. ","opening_hours":"Sa[1,3] 14:00-18:00; Th[1,3] 17:00-20:00","operator":"Association Place aux v\u00e9los","repair":"assisted_self_service","service:bicycle:repair":"yes","source":"Association Mieux trier \u00e0 Nantes, 08\/2018","opening_hours_detailled":["03 Août 2019 4:00-18:00","17 Août 2019 4:00-18:00","07 Septembre 2019 4:00-18:00","21 Septembre 2019 4:00-18:00","01 Août 2019 7:00-20:00","15 Août 2019 7:00-20:00","05 Septembre 2019 7:00-20:00","19 Septembre 2019 7:00-20:00"],"id":5827100231,"department":"Loire-Atlantique"}},{"type":"node","id":5827130682,"lat":47.2189029,"lon":-1.6451473,"tags":{"amenity":"workshop","contact:city":"Saint-Herblain","contact:email":"velo@atao-insertion.fr","contact:facebook":"https:\/\/facebook.com\/ATAOnantes\/","contact:housenumber":"7","contact:postcode":"44800","contact:street":"Rue du Lamineur","contact:website":"https:\/\/www.atao-insertion.fr","cost":"Solidaire","description":"L'\u00e9quipe de l'Atelier V\u00e9lo de ATAO anime des diagnostics, des petits r\u00e9glages et des r\u00e9parations avec le public.","image":"https:\/\/media.ouest-france.fr\/v1\/pictures\/53f427f21427861b372823297931500a-nantes-et-si-vous-donniez-une-seconde-vie-vos-objets.jpg","name":"Ateliers co-r\u00e9paration ATAO V\u00e9lo","note":"Voir https:\/\/wiki.openstreetmap.org\/wiki\/WikiProject_CircularEconomy pour conseils de cartographie. ","office":"association","repair":"assisted_self_service","service:bicycle:repair":"yes","service:phone:repair":"0240928900","service:repair":"yes","source":"Association Mieux trier \u00e0 Nantes, 08\/2018","opening_hours_detailled":[],"id":5827130682,"department":"Loire-Atlantique"}},{"type":"node","id":5827136611,"lat":47.19626,"lon":-1.5907357,"tags":{"amenity":"workshop","charity":"yes","contact:calendar":"https:\/\/openagenda.com\/ateliers-de-co-reparation\/events\/permanence-de-l-atelier-de-reparation-de-chantenay","contact:city":"Nantes","contact:email":"ateliercoopchantenay@gmail.com","contact:facebook":"https:\/\/facebook.com\/profile.php?id=1443275402395039","contact:housenumber":"30","contact:neighbourhood":"Bellevue - Chantenay - Sainte-Anne","contact:postcode":"44100","contact:street":"Boulevard de Chantenay","contact:website":"https:\/\/ateliercoopchantenay.wordpress.com\/","description":"Service de r\u00e9paration de v\u00e9los et de d\u00e9pannage d\u2019appareils \u00e9lectrom\u00e9nagers.","image":"https:\/\/cibul.s3.amazonaws.com\/evtbevent_permanence-de-l-atelier-de-reparation-de-chantenay_58415.jpg","name":"Atelier de r\u00e9paration coop\u00e9rative de Chantenay","note":"Voir https:\/\/wiki.openstreetmap.org\/wiki\/WikiProject_CircularEconomy pour conseils de cartographie. ","opening_hours":"Mo 10:00-12:30; Tu[1,3] 20:30-22:30; We[4] 14:30-17:30; Th 12:30-15:00; Fr 16:00-20:00","repair":"assisted_self_service","service:bicycle:repair":"yes","service:camera:repair":"yes","service:computer:repair":"yes","service:repair":"yes","service:small_electronics_device:repair":"yes","source":"Association Mieux trier \u00e0 Nantes, 08\/2018","opening_hours_detailled":["05 Août 2019 10:00-12:30","12 Août 2019 10:00-12:30","19 Août 2019 10:00-12:30","26 Août 2019 10:00-12:30","02 Septembre 2019 10:00-12:30","09 Septembre 2019 10:00-12:30","16 Septembre 2019 10:00-12:30","23 Septembre 2019 10:00-12:30","06 Août 2019 0:30-22:30","20 Août 2019 0:30-22:30","03 Septembre 2019 0:30-22:30","17 Septembre 2019 0:30-22:30","28 Août 2019 14:30-17:30","25 Septembre 2019 14:30-17:30","01 Août 2019 12:30-15:00","08 Août 2019 12:30-15:00","15 Août 2019 12:30-15:00","22 Août 2019 12:30-15:00","05 Septembre 2019 12:30-15:00","12 Septembre 2019 12:30-15:00","19 Septembre 2019 12:30-15:00","26 Septembre 2019 12:30-15:00","02 Août 2019 16:00-20:00","09 Août 2019 16:00-20:00","16 Août 2019 16:00-20:00","23 Août 2019 16:00-20:00","06 Septembre 2019 16:00-20:00","13 Septembre 2019 16:00-20:00","20 Septembre 2019 16:00-20:00","27 Septembre 2019 16:00-20:00"],"id":5827136611,"department":"Loire-Atlantique"}},{"type":"node","id":5875613961,"lat":47.1966028,"lon":-1.5653749,"tags":{"amenity":"workshop","charity":"yes","contact:city":"Rez\u00e9","contact:email":"contact@laressourceriedelile.com","contact:housenumber":"90","contact:postcode":"44400","contact:street":"Rue de la Basse \u00cele","contact:website":"http:\/\/www.laressourceriedelile.com","description":"atelier collaboratif de r\u00e9paration d\u2019appareil \u00e9lectrique et de retouche de v\u00eatements et textile","name":"Repair Caf\u00e9 de la Ressourcerie de l'\u00efle","note":"Voir https:\/\/wiki.openstreetmap.org\/wiki\/WikiProject_CircularEconomy pour conseils de cartographie. ","repair":"assisted_self_service","service:bicycle:repair":"yes","service:camera:repair":"yes","service:computer:repair":"yes","service:fabrik:repair":"yes","service:furniture:repair":"yes","service:small_electronics_device:repair":"yes","source":"Mieux trier \u00e0 Nantes, 09\/2018","opening_hours_detailled":[],"id":5875613961,"department":"Loire-Atlantique"}},{"type":"node","id":5889138807,"lat":47.1933952,"lon":-1.5450437,"tags":{"charity":"yes","contact:city":"Rez\u00e9","contact:email":"latroisiememain@laposte.net","contact:housenumber":"15","contact:postcode":"44400","contact:street":"Rue Alsace-Lorraine","contact:website":"https:\/\/latroisiememain.wixsite.com\/velo","description":"Atelier d'autor\u00e9paration v\u00e9lo","image":"https:\/\/encrypted-tbn0.gstatic.com\/images?q=tbn:ANd9GcSNbWieO8awYZwAMLptLdA9bFZCKXm-twly19WqPTF13CZxDqU_","name":"La Troisi\u00e8me Main","note":"Voir https:\/\/wiki.openstreetmap.org\/wiki\/WikiProject_CircularEconomy pour conseils de cartographie. ","opening_hours":"Th 14:00-18:00; Aug off","repair":"assisted_self_service","service:bicycle:repair":"yes","source":"Mieux trier \u00e0 Nantes 09\/2018,La Troisi\u00e8me Main","opening_hours_detailled":["05 Septembre 2019 14:00-18:00","12 Septembre 2019 14:00-18:00","19 Septembre 2019 14:00-18:00","26 Septembre 2019 14:00-18:00"],"id":5889138807,"department":"Loire-Atlantique"}},{"type":"node","id":5908054189,"lat":47.2552505,"lon":-0.0814656,"tags":{"amenity":"workshop","charity":"yes","contact:calendar":"https:\/\/openagenda.com\/ateliers-de-co-reparation\/events\/ateliers-de-co-reparation-a-la-mjc-de-saumur","contact:city":"Saumur","contact:email":"animation@mjcsaumur.com","contact:facebook":"https:\/\/www.facebook.com\/mjc.saumur\/","contact:phone":"+33 2 41 40 25 62","contact:postcode":"49400","contact:street":"Place Verdun","contact:website":"http:\/\/mjcsaumur.com\/","cost":"Adh\u00e9sion MJC obligatoire 1\u20ac","description":"Atelier dans une ambiance conviviale de lutte contre l obsolescence, la consommation irraisonn\u00e9e et le tout jetable !","image":"http:\/\/mjcsaumur.com\/wp-content\/uploads\/2016\/11\/AtelierCo-r_paration-v_los.jpg_300x0.jpg","logo":"http:\/\/mjcsaumur.com\/wp-content\/uploads\/2018\/08\/logobleu.png","name":"Ateliers de co-r\u00e9paration \u00e0 la MJC de Saumur","note":"Voir https:\/\/wiki.openstreetmap.org\/wiki\/WikiProject_CircularEconomy pour conseils de cartographie. ","opening_hours":"Sa[-1] Jan, Mar, May, Jul, Sep, Nov 9:00-11:30","repair":"assisted_self_service","service:bicycle:repair":"yes","service:fabrik:repair":"yes","service:small_electronics_device:repair":"yes","source":"MJC Saumur, Mieux trier \u00e0 Nantes 09\/2018","opening_hours_detailled":["31 Août 2019 9:00-11:30","28 Septembre 2019 9:00-11:30"],"id":5908054189}},{"type":"node","id":5912168150,"lat":47.2491227,"lon":-1.4875566,"tags":{"amenity":"workshop","contact:calendar":"https:\/\/openagenda.com\/ateliers-de-co-reparation\/events\/repair-cafe-sainte-luce-septembre","contact:city":"Sainte-Luce-sur-Loire","contact:email":"repaircafeluceen@laposte.net","contact:facebook":"https:\/\/www.facebook.com\/repaircafesteluce44\/","contact:housenumber":"42","contact:postcode":"44980","contact:street":"Rue du Pr\u00e9sident Coty","description":"R\u00e9paration toutes sortes de petits mat\u00e9riels \u00e9lectroniques, couture, etc.","image":"https:\/\/cibul.s3.amazonaws.com\/evtbevent_repair-cafe-sainte-luce-septembre_353190.jpg","name":"Repair Caf\u00e9 au Caf\u00e9 Le Luc\u00e9en","note":"Voir https:\/\/wiki.openstreetmap.org\/wiki\/WikiProject_CircularEconomy pour conseils de cartographie. ","opening_hours":"Fr[2] 18:30-20:30; Aug off","repair":"assisted_self_service","service:bicycle:repair":"yes","service:camera:repair":"yes","service:computer:repair":"yes","service:fabrik:repair":"yes","service:small_electronics_device:repair":"yes","opening_hours_detailled":["13 Septembre 2019 18:30-20:30"],"id":5912168150,"department":"Loire-Atlantique"}},{"type":"node","id":5931513699,"lat":47.2432291,"lon":-1.5544495,"tags":{"amenity":"workshop","charity":"yes","contact:calendar":"https:\/\/openagenda.com\/ateliers-de-co-reparation\/events\/atelier-d-auto-reparation-par-velocampus","contact:city":"Nantes","contact:email":"contact@velocampus.net","contact:housenumber":"3","contact:postcode":"44300","contact:street":"Chemin de la Censive du Tertre","contact:website":"http:\/\/www.velocampus.net\/?lang=fr","description":"Les b\u00e9n\u00e9voles et les salari\u00e9s de v\u00e9locampus vous accueillent \u00e0 l'Atelier d'auto-r\u00e9paration - Vous pourrez aussi croiser son atelier mobile \"La Charrette\" dans les quartiers au gr\u00e9 des animations.","image":"https:\/\/cibul.s3.amazonaws.com\/evtbevent_ensavelo-nantes_856810.jpg","name":"Atelier d'auto-r\u00e9paration par V\u00e9loCampus","note":"Voir https:\/\/wiki.openstreetmap.org\/wiki\/WikiProject_CircularEconomy pour conseils de cartographie.","opening_hours":"Tu-Th 13:30-17:30, 19:30-22:00; We 16:00-20:00; Sa 14:00-18:00","repair":"assisted_self_service","service:bicycle:repair":"yes","service:repair":"yes","source":"V\u00e9locampus 09\/2018, Mieux trier \u00e0 Nantes 09\/2018","opening_hours_detailled":["01 Janvier 1970 19:30-22:00","07 Août 2019 16:00-20:00","14 Août 2019 16:00-20:00","21 Août 2019 16:00-20:00","28 Août 2019 16:00-20:00","04 Septembre 2019 16:00-20:00","11 Septembre 2019 16:00-20:00","18 Septembre 2019 16:00-20:00","25 Septembre 2019 16:00-20:00","03 Août 2019 14:00-18:00","10 Août 2019 14:00-18:00","17 Août 2019 14:00-18:00","24 Août 2019 14:00-18:00","07 Septembre 2019 14:00-18:00","14 Septembre 2019 14:00-18:00","21 Septembre 2019 14:00-18:00","28 Septembre 2019 14:00-18:00"],"id":5931513699,"department":"Loire-Atlantique"}},{"type":"node","id":5949741534,"lat":47.2075502,"lon":-1.5576485,"tags":{"amenity":"workshop","charity":"yes","contact:calendar":"https:\/\/openagenda.com\/ateliers-de-co-reparation\/events\/ensavelo-nantes","contact:city":"Nantes","contact:email":"ensavelo@gmail.com","contact:facebook":"https:\/\/www.facebook.com\/pg\/ensavelo.nantes\/about\/?ref=page_internal","contact:housenumber":"6","contact:postcode":"44200","contact:street":"Quai Fran\u00e7ois Mitterrand","description":"Atelier d'autor\u00e9paration et de conseil sur le v\u00e9lo bas\u00e9 au sein de l'\u00e9cole d'architecture de Nantes","image":"https:\/\/cibul.s3.amazonaws.com\/evtbevent_ensavelo-nantes_856810.jpg","image_1":"http:\/\/mieuxtrieranantes.fr\/docs\/medias\/AteliersReparationCollaboratifsLoireAtlantique\/Ensavelo\/Ensavelo_01.jpg","image_3":"http:\/\/mieuxtrieranantes.fr\/docs\/medias\/AteliersReparationCollaboratifsLoireAtlantique\/Ensavelo\/Ensavelo_03.jpg","logo":"http:\/\/mieuxtrieranantes.fr\/docs\/medias\/AteliersReparationCollaboratifsLoireAtlantique\/Ensavelo\/logo.png","name":"Ensavelo Nantes","note":"Voir https:\/\/wiki.openstreetmap.org\/wiki\/WikiProject_CircularEconomy pour conseils de cartographie. ","opening_hours":"Fr 14:00-18:00","repair":"assisted_self_service","service:bicycle:repair":"yes","service:repair":"yes","source":"Ensavelo 09\/2018","opening_hours_detailled":["02 Août 2019 14:00-18:00","09 Août 2019 14:00-18:00","16 Août 2019 14:00-18:00","23 Août 2019 14:00-18:00","06 Septembre 2019 14:00-18:00","13 Septembre 2019 14:00-18:00","20 Septembre 2019 14:00-18:00","27 Septembre 2019 14:00-18:00"],"id":5949741534,"department":"Loire-Atlantique"}},{"type":"node","id":6036885143,"lat":47.2112829,"lon":-1.5421668,"tags":{"contact:calendar":"https:\/\/openagenda.com\/ateliers-de-co-reparation\/events\/atelier-du-pignon","contact:city":"Nantes","contact:email":"lepignon@spationautes.fr","contact:facebook":"https:\/\/www.facebook.com\/atelierdupignon\/","contact:housenumber":"12","contact:postcode":"44000","contact:street":"Quai Magellan","contact:website":"https:\/\/www.spationautes.fr\/atelier-du-pignon.html","cost":"de 10 euros ou 20 euros (adh\u00e9sion de soutien) pour 1 an","description":"L'Atelier du Pignon est un atelier d'auto-r\u00e9paration de v\u00e9lo ouvert tous les mercredis de 16h \u00e0 20h au Wattignies Social Club sur l'\u00eele de Nantes.","mapillary":"9vuBGUgBFCk3VpLCOBckIQ","name":"Atelier de co-r\u00e9paration du Pignon","note":"Voir https:\/\/wiki.openstreetmap.org\/wiki\/WikiProject_CircularEconomy pour conseils de cartographie. ","opening_hours":"We 16:00-20:00","repair":"assisted_self_service","service:bicycle:repair":"yes","source":"Association Mieux trier \u00e0 Nantes, 08\/2018","opening_hours_detailled":["07 Août 2019 16:00-20:00","14 Août 2019 16:00-20:00","21 Août 2019 16:00-20:00","28 Août 2019 16:00-20:00","04 Septembre 2019 16:00-20:00","11 Septembre 2019 16:00-20:00","18 Septembre 2019 16:00-20:00","25 Septembre 2019 16:00-20:00"],"id":6036885143,"department":"Loire-Atlantique"}},{"type":"node","id":6203781848,"lat":45.2348907,"lon":5.6722619,"tags":{"addr:city":"Saint-Egr\u00e8ve","addr:housenumber":"38","addr:postcode":"38120","addr:street":"Rue de la Gare","alt_name":"Repair Caf\u00e9","contact:email":"contact@repaircafesaint-egreve.fr","contact:phone":"+33 7 81 71 44 94","contact:website":"www.repaircafesaint-egreve.fr","name":"Repair Caf\u00e9 de Saint-\u00c9gr\u00e8ve","office":"association","opening_hours":"Fr 14:00-18:00","repair":"assisted_self_service","opening_hours_detailled":["02 Août 2019 14:00-18:00","09 Août 2019 14:00-18:00","16 Août 2019 14:00-18:00","23 Août 2019 14:00-18:00","06 Septembre 2019 14:00-18:00","13 Septembre 2019 14:00-18:00","20 Septembre 2019 14:00-18:00","27 Septembre 2019 14:00-18:00"],"id":6203781848}},{"type":"node","id":6203862213,"lat":45.2567863,"lon":5.6651929,"tags":{"addr:city":"Le Fontanil","addr:housename":"4","addr:postcode":"38120","addr:street":"Rue F\u00e9tola","alt_name":"Repair Caf\u00e9","contact:email":"mjc.lefontanil@yahoo.fr","contact:phone":"+33 6 78 26 33 42","contact:website":"http:\/\/www.mjc-fontanil.fr\/repair-cafe\/","name":"Repair Caf\u00e9 du Fontanil","repair":"assisted_self_service","opening_hours_detailled":[],"id":6203862213}},{"type":"node","id":6203862220,"lat":45.1868103,"lon":5.6919318,"tags":{"addr:city":"Fontaine","addr:housename":"Centre Social George Sand","addr:housenumber":"14","addr:postcode":"38600","addr:street":"Boulevard Joliot Curie","alt_name":"Repair Caf\u00e9","contact:email":"csgeorgesand@ville-fontaine.fr","contact:phone":"+33 4 56 38 22 23","contact:website":"https:\/\/ville-fontaine.fr\/centres-sociaux\/activites\/","name":"Repair Caf\u00e9 de Fontaine","repair":"assisted_self_service","opening_hours_detailled":[],"id":6203862220}},{"type":"node","id":6203898992,"lat":45.2106624,"lon":5.7852338,"tags":{"addr:city":"Meylan","addr:housename":"LCR du Granier","addr:postcode":"38240","addr:street":"Rue des Tisserands","alt_name":"Local Commun R\u00e9sidentiel du Granier","contact:email":"repaircafemeylan@gmail.com","contact:website":"http:\/\/repaircafemeylan.fr","name":"Repair Caf\u00e9 de Meylan","repair":"assisted_self_service","opening_hours_detailled":[],"id":6203898992}},{"type":"node","id":6203930620,"lat":45.2274973,"lon":5.8028707,"tags":{"addr:city":"Monbonnot-Saint-Martin","addr:housename":"Maison pour Tous","addr:housenumber":"292","addr:postcode":"38330","addr:street":"Chemin de Savardin","alt_name":"Repair Caf\u00e9","contact:email":"contact@reparerensemble.fr","contact:phone":"+33 6 52 62 53 54","contact:website":"https:\/\/www.repaircafemontbonnot.fr\/","name":"Repair Caf\u00e9 de Montbonnot-Saint-Martin","repair":"assisted_self_service","opening_hours_detailled":[],"id":6203930620}},{"type":"node","id":6204147120,"lat":45.1364113,"lon":5.7086179,"tags":{"addr:city":"Le Pont-de-Claix","addr:housename":"Centre Social Jean Moulin","addr:housenumber":"12","addr:postcode":"38800","addr:street":"Rue du Docteur Valois","alt_name":"Repair Caf\u00e9","contact:email":"pontdeclaix.repaircafe@laposte.net","contact:phone":"+33 6 64 47 75 53","contact:website":"http:\/\/www.repaircafe-pont-de-claix.info","name":"Repair Caf\u00e9 du Pont-de-Claix","repair":"assisted_self_service","opening_hours_detailled":[],"id":6204147120}},{"type":"node","id":6204162721,"lat":45.180841,"lon":5.7706091,"tags":{"addr:city":"Saint-Martin-d'H\u00e8res","addr:housename":"Espace Elsa Triolet","addr:housenumber":"7","addr:postcode":"38400","addr:street":"Rue Elsa Triolet","alt_name":"Repair Caf\u00e9","contact:email":"uncafeetcarepart@hotmail.fr","contact:website":"https:\/\/repaircafe.org\/fr\/location\/repair-cafe-de-saint-martin-dheres\/","name":"Repair Caf\u00e9 de Saint-Martin-d'H\u00e8res","repair":"assisted_self_service","opening_hours_detailled":[],"id":6204162721}},{"type":"node","id":6204167132,"lat":45.1791621,"lon":5.6972158,"tags":{"addr:city":"Seyssinet-Pariset","addr:housename":"L'Arche","addr:housenumber":"79","addr:postcode":"38170","addr:street":"Avenue de la R\u00e9publique","alt_name":"Repair Caf\u00e9","contact:email":"repaircafe38170@orange.fr","contact:phone":"+33 4 38 12 00 50","contact:website":"https:\/\/seyssinetrepaircafe.wordpress.com\/","name":"Repair Caf\u00e9 de Seyssinet","repair":"assisted_self_service","opening_hours_detailled":[],"id":6204167132}},{"type":"node","id":6204181651,"lat":45.1962852,"lon":5.738157,"tags":{"addr:city":"Grenoble","addr:housename":"Salle polyvalente \u00cele Verte","addr:housenumber":"37 bis","addr:postcode":"38000","addr:street":"Rue Blanche Monier","alt_name":"Repair Caf\u00e9","amenity":"community_centre","contact:email":"contact@repaircafegrenoble.fr","contact:phone":"+33 4 38 12 00 50","contact:website":"https:\/\/www.repaircafegrenoble.fr\/","name":"Repair Caf\u00e9 de Grenoble","repair":"assisted_self_service","opening_hours_detailled":[],"id":6204181651}},{"type":"node","id":6721740985,"lat":47.9675966,"lon":0.1605678,"tags":{"amenity":"workshop","contact:city":"Allonnes","contact:email":"csallonnes@orange.fr","contact:facebook":"http:\/\/www.facebook.com\/csallonnes","contact:housenumber":"59","contact:phone":"+33 2 43 39 11 77","contact:postcode":"72700","contact:street":"avenue Charles de Gaulle","description":"Que peut-on r\u00e9parer ? Du petit \u00e9lectrom\u00e9nager,  du mat\u00e9riel informatique,  des \u00e9quipements audiovisuels, des outils,  des v\u00e9los, des v\u00eatements, des luminaires, des jouets...","name":"Repair Caf\u00e9 Allonnes","note":"Voir https:\/\/wiki.openstreetmap.org\/wiki\/WikiProject_CircularEconomy pour des conseils de cartographie.","operator":"Centre socio-culturel Allonnes","repair":"assisted_self_service","service:bicycle:repair":"yes","service:computer:repair":"yes","service:fabrik:repair":"yes","service:furniture:repair":"yes","service:mobile_phone:repair":"yes","service:repair":"yes","service:small_electronics_device:repair":"yes","opening_hours_detailled":[],"id":6721740985}},{"type":"node","id":6724453788,"lat":47.4761673,"lon":-0.552409,"tags":{"amenity":"workshop","contact:city":"Angers","contact:housenumber":"12","contact:postcode":"49100","contact:street":"rue Thiers","contact:website":"http:\/\/www.letabli.org\/repair-cafe\/","description":"Outils et mat\u00e9riel sont disponibles sur le lieu\u00a0pour r\u00e9aliser\u00a0toutes les r\u00e9parations possibles et imaginables. V\u00eatements, meubles, appareils \u00e9lectriques, bicyclettes, vaisselle, objets utiles, jouets, et autres.","image":"http:\/\/www.angers.fr\/uploads\/tx_event\/repair_kfe.jpg","name":"Repair Caf\u00e9 Maison de Quartier Angers Centre","note":"Voir https:\/\/wiki.openstreetmap.org\/wiki\/WikiProject_CircularEconomy pour des conseils de cartographie.","opening_hours":"Sa[3] 09:00-11:00","operator":"Association L'\u00c9tabli + Maison de Quartier Angers Centre","repair":"assisted_self_service","service:bicycle:repair":"yes","service:computer:repair":"yes","service:fabrik:repair":"yes","service:furniture:repair":"yes","service:mobile_phone:repair":"yes","service:repair":"yes","service:small_electronics_device:repair":"yes","opening_hours_detailled":["17 Août 2019 09:00-11:00","21 Septembre 2019 09:00-11:00"],"id":6724453788}},{"type":"node","id":6724530185,"lat":47.4531621,"lon":-0.5261368,"tags":{"amenity":"workshop","brand":"Repair Caf\u00e9","contact:city":"Angers","contact:postcode":"49000","contact:street":"Place des Justices","contact:website":"http:\/\/www.letabli.org\/repair-cafe\/","description":"Outils et mat\u00e9riel sont disponibles sur le lieu\u00a0pour r\u00e9aliser\u00a0toutes les r\u00e9parations possibles et imaginables. V\u00eatements, meubles, appareils \u00e9lectriques, bicyclettes, vaisselle, objets utiles, jouets, et autres.","image":"http:\/\/www.angers.fr\/uploads\/tx_event\/repair_kfe.jpg","name":"Repair Caf\u00e9 Les 3 Mats (Justice\/St L\u00e9onard)","note":"Voir https:\/\/wiki.openstreetmap.org\/wiki\/WikiProject_CircularEconomy pour des conseils de cartographie.","opening_hours":"Sa[-1] 10:00-12:00","operator":"Association L'\u00c9tabli + Les 3 Mats","repair":"assisted_self_service","service:bicycle:repair":"yes","service:computer:repair":"yes","service:fabrik:repair":"yes","service:furniture:repair":"yes","service:mobile_phone:repair":"yes","service:repair":"yes","service:small_electronics_device:repair":"yes","opening_hours_detailled":["31 Août 2019 10:00-12:00","28 Septembre 2019 10:00-12:00"],"id":6724530185}},{"type":"node","id":6724641985,"lat":47.4442271,"lon":-0.5631244,"tags":{"amenity":"workshop","brand":"Repair Caf\u00e9","contact:city":"Angers","contact:housenumber":"1 bis","contact:postcode":"49000","contact:street":"rue Bergson","contact:website":"http:\/\/www.angers.fr\/vivre-a-angers\/quartiers\/roseraie\/centre-jean-vilar\/index.html","description":"Outils et mat\u00e9riel sont disponibles sur le lieu\u00a0pour r\u00e9aliser\u00a0toutes les r\u00e9parations possibles et imaginables. V\u00eatements, meubles, appareils \u00e9lectriques, bicyclettes, vaisselle, objets utiles, jouets, et autres.","image":"http:\/\/www.angers.fr\/uploads\/tx_event\/repair_kfe.jpg","name":"Repair Caf\u00e9 Centre Jean Villar (La Roseraie)","note":"Voir https:\/\/wiki.openstreetmap.org\/wiki\/WikiProject_CircularEconomy pour des conseils de cartographie.","opening_hours":"Sa[1] 10:00-12:00","operator":"Association L'\u00c9tabli + Centre Jean Villar (La Roseraie)","repair":"assisted_self_service","service:bicycle:repair":"yes","service:computer:repair":"yes","service:fabrik:repair":"yes","service:furniture:repair":"yes","service:mobile_phone:repair":"yes","service:repair":"yes","service:small_electronics_device:repair":"yes","opening_hours_detailled":["03 Août 2019 10:00-12:00","07 Septembre 2019 10:00-12:00"],"id":6724641985}},{"type":"node","id":6725081985,"lat":47.4210463,"lon":-0.5624807,"tags":{"amenity":"workshop","brand":"Repair Caf\u00e9","contact:city":"Sainte-Gemmes-sur-Loire","contact:email":"coordination@letabli.org;mairie@ville-sainte-gemmes-sur-loire.fr","contact:phone":"02-41-66-75-52","contact:postcode":"\u200b49130","contact:street":"Ancienne biblioth\u00e8que","contact:website":"http:\/\/www.letabli.org\/repair-cafe\/","description":"Outils et mat\u00e9riel sont disponibles sur le lieu\u00a0pour r\u00e9aliser\u00a0toutes les r\u00e9parations possibles et imaginables. V\u00eatements, meubles, appareils \u00e9lectriques, bicyclettes, vaisselle, objets utiles, jouets, et autres.","image":"http:\/\/www.angers.fr\/uploads\/tx_event\/repair_kfe.jpg","name":"Repair Caf\u00e9 Sainte-Gemmes sur Loire","note":"Voir https:\/\/wiki.openstreetmap.org\/wiki\/WikiProject_CircularEconomy pour des conseils de cartographie.","opening_hours":"Sa[3] Jan, Mar, May, July, Sep, Nov 09:30-12:30","operator":"Association L'\u00c9tabli + Ville de Sainte-Gemmes-sur-Loire","repair":"assisted_self_service","service:bicycle:repair":"yes","service:computer:repair":"yes","service:fabrik:repair":"yes","service:furniture:repair":"yes","service:mobile_phone:repair":"yes","service:repair":"yes","service:small_electronics_device:repair":"yes","opening_hours_detailled":["17 Août 2019 09:30-12:30","21 Septembre 2019 09:30-12:30"],"id":6725081985}},{"type":"node","id":6725097985,"lat":47.506222,"lon":-0.5897346,"tags":{"amenity":"workshop","brand":"Repair Caf\u00e9 Avrill\u00e9","contact:city":"Avrill\u00e9","contact:email":"coordination@letabli.org","contact:housenumber":"Salle Victor Hugo (sous l'\u00e9glise)","contact:postcode":"49240","contact:website":"http:\/\/www.letabli.org\/repair-cafe\/","description":"Outils et mat\u00e9riel sont disponibles sur le lieu\u00a0pour r\u00e9aliser\u00a0toutes les r\u00e9parations possibles et imaginables. V\u00eatements, meubles, appareils \u00e9lectriques, bicyclettes, vaisselle, objets utiles, jouets, et autres.","image":"http:\/\/www.angers.fr\/uploads\/tx_event\/repair_kfe.jpg","name":"Repair Caf\u00e9 Avrill\u00e9","note":"Voir https:\/\/wiki.openstreetmap.org\/wiki\/WikiProject_CircularEconomy pour des conseils de cartographie.","opening_hours:url":"https:\/\/www.ville-avrille.fr\/systeme\/agenda\/","operator":"Association L'\u00c9tabli + Ville d\u2019Avrill\u00e9","repair":"assisted_self_service","service:bicycle:repair":"yes","service:computer:repair":"yes","service:fabrik:repair":"yes","service:furniture:repair":"yes","service:mobile_phone:repair":"yes","service:repair":"yes","service:small_electronics_device:repair":"yes","opening_hours_detailled":[],"id":6725097985}},{"type":"node","id":6725505385,"lat":47.4912938,"lon":-0.5634087,"tags":{"amenity":"workshop","brand":"Repair Caf\u00e9","contact:city":"Angers","contact:email":"coordination@letabli.org","contact:housenumber":"2","contact:phone":"02 41 73 44 22","contact:postcode":"49100","contact:street":"rue Daniel Duclaux","contact:website":"http:\/\/www.letabli.org\/repair-cafe\/","description":"Outils et mat\u00e9riel sont disponibles sur le lieu\u00a0pour r\u00e9aliser\u00a0toutes les r\u00e9parations possibles et imaginables. V\u00eatements, meubles, appareils \u00e9lectriques, bicyclettes, vaisselle, objets utiles, jouets, et autres.","image":"http:\/\/www.angers.fr\/uploads\/tx_event\/repair_kfe.jpg","name":"Repair Caf\u00e9 Maison de Quartier des Hauts de Saint Aubain","note":"Voir https:\/\/wiki.openstreetmap.org\/wiki\/WikiProject_CircularEconomy pour des conseils de cartographie.","opening_hours":"Sa[4] 9:30-12:00","operator":"Association L'\u00c9tabli + Maison de Quartier des Hauts de Saint Aubain","repair":"assisted_self_service","service:bicycle:repair":"yes","service:computer:repair":"yes","service:fabrik:repair":"yes","service:furniture:repair":"yes","service:mobile_phone:repair":"yes","service:repair":"yes","service:small_electronics_device:repair":"yes","opening_hours_detailled":["24 Août 2019 9:30-12:00","28 Septembre 2019 9:30-12:00"],"id":6725505385}},{"type":"node","id":6725511585,"lat":47.5284723,"lon":-0.6100067,"tags":{"amenity":"workshop","brand":"Repair Caf\u00e9","contact:city":"Montreuil-Juign\u00e9","contact:email":"coordination@letabli.org","contact:housenumber":"1","contact:postcode":"49460","contact:street":"all\u00e9e Henri David","contact:website":"http:\/\/www.letabli.org\/repair-cafe\/","description":"Outils et mat\u00e9riel sont disponibles sur le lieu\u00a0pour r\u00e9aliser\u00a0toutes les r\u00e9parations possibles et imaginables. V\u00eatements, meubles, appareils \u00e9lectriques, bicyclettes, vaisselle, objets utiles, jouets, et autres.","image":"http:\/\/www.angers.fr\/uploads\/tx_event\/repair_kfe.jpg","name":"Repair Caf\u00e9 Montreuil-Juign\u00e9","note":"Voir https:\/\/wiki.openstreetmap.org\/wiki\/WikiProject_CircularEconomy pour des conseils de cartographie.","operator":"Association L'\u00c9tabli + Centre Social de Montreuil Juign\u00e9","repair":"assisted_self_service","service:bicycle:repair":"yes","service:computer:repair":"yes","service:fabrik:repair":"yes","service:furniture:repair":"yes","service:mobile_phone:repair":"yes","service:repair":"yes","service:small_electronics_device:repair":"yes","opening_hours_detailled":[],"id":6725511585}},{"type":"node","id":6725516885,"lat":47.4765027,"lon":-0.5875754,"tags":{"amenity":"workshop","brand":"Repair Caf\u00e9","contact:city":"Angers","contact:email":"coordination@letabli.org","contact:housenumber":"5","contact:phone":"02 41 48 51 90","contact:postcode":"49000","contact:street":"rue Eug\u00e9nie Mansion","contact:website":"http:\/\/www.letabli.org\/repair-cafe\/","description":"Outils et mat\u00e9riel sont disponibles sur le lieu\u00a0pour r\u00e9aliser\u00a0toutes les r\u00e9parations possibles et imaginables. V\u00eatements, meubles, appareils \u00e9lectriques, bicyclettes, vaisselle, objets utiles, jouets, et autres.","image":"http:\/\/www.angers.fr\/uploads\/tx_event\/repair_kfe.jpg","name":"Repair Caf\u00e9 Belle-Beille Angers","note":"Voir https:\/\/wiki.openstreetmap.org\/wiki\/WikiProject_CircularEconomy pour des conseils de cartographie.","opening_hours":"Sa[2] 9:00-12:00","opening_hours:url":"http:\/\/centrejacquestati.centres-sociaux.fr\/test-calendrier\/","operator":"Association L'\u00c9tabli + Maison de Quartier Jacques Tati","repair":"assisted_self_service","service:bicycle:repair":"yes","service:computer:repair":"yes","service:fabrik:repair":"yes","service:furniture:repair":"yes","service:mobile_phone:repair":"yes","service:repair":"yes","service:small_electronics_device:repair":"yes","opening_hours_detailled":["10 Août 2019 9:00-12:00","14 Septembre 2019 9:00-12:00"],"id":6725516885}},{"type":"node","id":6725521985,"lat":47.4689461,"lon":-0.4949051,"tags":{"amenity":"workshop","brand":"Repair Caf\u00e9","contact:city":"Saint-Barth\u00e9lemy-d'Anjou","contact:email":"coordination@letabli.org","contact:postcode":"49124","contact:street":"Place des Droits de l'Homme et du Citoyen","contact:website":"http:\/\/www.letabli.org\/repair-cafe\/","description":"Outils et mat\u00e9riel sont disponibles sur le lieu\u00a0pour r\u00e9aliser\u00a0toutes les r\u00e9parations possibles et imaginables. V\u00eatements, meubles, appareils \u00e9lectriques, bicyclettes, vaisselle, objets utiles, jouets, et autres.","image":"http:\/\/www.angers.fr\/uploads\/tx_event\/repair_kfe.jpg","name":"Repair Caf\u00e9 Saint-Barth\u00e9lemy-d'Anjou","note":"Voir https:\/\/wiki.openstreetmap.org\/wiki\/WikiProject_CircularEconomy pour des conseils de cartographie.","opening_hours:url":"http:\/\/www.ville-saint-barthelemy-anjou.fr\/Agenda","operator":"Association L'\u00c9tabli + Village Pierre Rabhi","repair":"assisted_self_service","service:bicycle:repair":"yes","service:computer:repair":"yes","service:fabrik:repair":"yes","service:furniture:repair":"yes","service:mobile_phone:repair":"yes","service:repair":"yes","service:small_electronics_device:repair":"yes","opening_hours_detailled":[],"id":6725521985}},{"type":"node","id":6725523485,"lat":47.4663895,"lon":-0.5989748,"tags":{"amenity":"workshop","brand":"Repair Caf\u00e9","contact:city":"Angers","contact:email":"coordination@letabli.org","contact:housenumber":"40","contact:postcode":"49000","contact:street":"rue de la Chambre aux Deniers","contact:website":"http:\/\/www.letabli.org\/repair-cafe\/","description":"Outils et mat\u00e9riel sont disponibles sur le lieu\u00a0pour r\u00e9aliser\u00a0toutes les r\u00e9parations possibles et imaginables. V\u00eatements, meubles, appareils \u00e9lectriques, bicyclettes, vaisselle, objets utiles, jouets, et autres.","image":"http:\/\/www.angers.fr\/uploads\/tx_event\/repair_kfe.jpg","name":"Repair Caf\u00e9 Lac Du Maine (Angers)","note":"Voir https:\/\/wiki.openstreetmap.org\/wiki\/WikiProject_CircularEconomy pour des conseils de cartographie.","operator":"Association L'\u00c9tabli + Maison de quartier du Lac de Maine","repair":"assisted_self_service","service:bicycle:repair":"yes","service:computer:repair":"yes","service:fabrik:repair":"yes","service:furniture:repair":"yes","service:mobile_phone:repair":"yes","service:repair":"yes","service:small_electronics_device:repair":"yes","opening_hours_detailled":[],"id":6725523485}},{"type":"node","id":6725733085,"lat":47.5585224,"lon":-0.3913075,"tags":{"amenity":"workshop","brand":"Repair Caf\u00e9","contact:city":"Corz\u00e9","contact:email":"alterepair@orange.fr","contact:housenumber":"2","contact:phone":"06 80 96 23 66","contact:postcode":"49140","contact:street":"rue des \u00c9coles","contact:website":"http:\/\/www.letabli.org\/repair-cafe\/","description":"Le Repair caf\u00e9 de Corz\u00e9 nous aide \u00e0 recycler et redonner une vie \u00e0 nos appareils et outils. Nous r\u00e9parons avec vous. Possibilit\u00e9 d'emprunts de quelques outils.","image":"https:\/\/www.infolocale.fr\/alterpartage_366519","name":"Repair Caf\u00e9 Alter'Partage (Corz\u00e9)","note":"Voir https:\/\/wiki.openstreetmap.org\/wiki\/WikiProject_CircularEconomy pour des conseils de cartographie.","opening_hours":"Sa[4] 09:30-11:30","operator":"Association Alter'partage","repair":"assisted_self_service","service:bicycle:repair":"yes","service:computer:repair":"yes","service:fabrik:repair":"yes","service:furniture:repair":"yes","service:mobile_phone:repair":"yes","service:repair":"yes","service:small_electronics_device:repair":"yes","opening_hours_detailled":["24 Août 2019 09:30-11:30","28 Septembre 2019 09:30-11:30"],"id":6725733085}},{"type":"node","id":6725741785,"lat":47.5386623,"lon":-0.0964952,"tags":{"amenity":"workshop","brand":"Repair Caf\u00e9","contact:city":"Baug\u00e9 en Anjou","contact:email":"secretariat@espacebaugeois.org","contact:phone":"02 41 89 84 00","contact:postcode":"49150","contact:street":"square du Pont des F\u00e9es","contact:website":"http:\/\/www.letabli.org\/repair-cafe\/","image":"http:\/\/www.espacebaugeois.org\/","name":"Repair Caf\u00e9 Baug\u00e9 en Anjou","note":"Voir https:\/\/wiki.openstreetmap.org\/wiki\/WikiProject_CircularEconomy pour des conseils de cartographie.","opening_hours":"Sa[3] 09:30-12:00","operator":"Centre Social \u00e0 Baug\u00e9-en-Anjou","repair":"assisted_self_service","service:bicycle:repair":"yes","service:computer:repair":"yes","service:fabrik:repair":"yes","service:furniture:repair":"yes","service:mobile_phone:repair":"yes","service:repair":"yes","service:small_electronics_device:repair":"yes","opening_hours_detailled":["17 Août 2019 09:30-12:00","21 Septembre 2019 09:30-12:00"],"id":6725741785}},{"type":"node","id":6725753887,"lat":47.207762,"lon":-0.9964085,"tags":{"amenity":"workshop","brand":"Repair Caf\u00e9","contact:city":"Beaupr\u00e9au-en-Mauges","contact:email":"lechappeeverte49@gmail.com","contact:housenumber":"65","contact:phone":"06 73 49 17 67","contact:postcode":"49600","contact:street":"rue de la Lime","contact:website":"http:\/\/www.letabli.org\/repair-cafe\/","description":"Outils et mat\u00e9riel sont disponibles sur le lieu\u00a0pour r\u00e9aliser\u00a0toutes les r\u00e9parations possibles et imaginables. V\u00eatements, meubles, appareils \u00e9lectriques, bicyclettes, vaisselle, objets utiles, jouets, et autres.","image":"https:\/\/repaircafe.org\/fr\/location\/repair-cafe-beaupreau-en-mauges\/","name":"Repair Caf\u00e9 Beaupr\u00e9au en Mauges","note":"Voir https:\/\/wiki.openstreetmap.org\/wiki\/WikiProject_CircularEconomy pour des conseils de cartographie.","repair":"assisted_self_service","service:bicycle:repair":"yes","service:computer:repair":"yes","service:fabrik:repair":"yes","service:furniture:repair":"yes","service:mobile_phone:repair":"yes","service:repair":"yes","service:small_electronics_device:repair":"yes","opening_hours_detailled":[],"id":6725753887}},{"type":"node","id":6727067685,"lat":47.2171196,"lon":-0.7271576,"tags":{"amenity":"workshop","brand":"Repair Caf\u00e9","contact:city":"Chemill\u00e9 en Anjou","contact:email":"yvan.godreau@centresocial-chemille.asso.fr","contact:facebook":"https:\/\/facebook.com\/repaircafe.chemille\/","contact:housenumber":"5","contact:phone":"02 41 30 50 55","contact:postcode":"49120","contact:street":"rue de la Gabardi\u00e8re","contact:website":"http:\/\/www.repaircafe.csc49.fr\/","description":"Outils et mat\u00e9riel sont disponibles \u00e0 l\u2019endroit o\u00f9 est organis\u00e9 le Repair Caf\u00e9, pour faire toutes les r\u00e9parations possibles et imaginables. V\u00eatements, meubles, appareils \u00e9lectriques, bicyclettes, vaisselle, objets utiles, jouets, et autres.","image":"https:\/\/centresocial-chemille.asso.fr\/wp-content\/uploads\/2014\/04\/repair-caf%C3%A9-bis-470x260.png","name":"Repair Caf\u00e9 Chemill\u00e9","note":"Voir https:\/\/wiki.openstreetmap.org\/wiki\/WikiProject_CircularEconomy pour des conseils de cartographie.","opening_hours":"Sa[2] 09:00-12:30","operator":"Centre social du Chemillois","repair":"assisted_self_service","service:bicycle:repair":"yes","service:computer:repair":"yes","service:fabrik:repair":"yes","service:furniture:repair":"yes","service:mobile_phone:repair":"yes","service:repair":"yes","service:small_electronics_device:repair":"yes","opening_hours_detailled":["10 Août 2019 09:00-12:30","14 Septembre 2019 09:00-12:30"],"id":6727067685}},{"type":"node","id":6727075986,"lat":47.0449052,"lon":-0.9061414,"tags":{"amenity":"workshop","brand":"Repair Caf\u00e9","contact:city":"Cholet","contact:email":"repaircafecholet@gmail.com\u200b","contact:facebook":"https:\/\/facebook.com\/events\/1068309843269804","contact:phone":"02 41 65 66 51","contact:postcode":"49309","contact:street":"all\u00e9e des Vanneaux","contact:website":"http:\/\/centresocial-horizon.fr\/?page_id=1955","description":"Que faire d\u2019une chaise aux pieds branlants ? D\u2019un grille-pain en panne ? D\u2019un v\u00eatement d\u00e9chir\u00e9 ? D\u2019un v\u00e9lo en mauvais \u00e9tat ? On les remet en \u00e9tat au Repair Caf\u00e9","image":"https:\/\/www.ouest-france.fr\/sites\/default\/files\/styles\/image-640x360\/public\/2017\/10\/19\/repair-cafe-le-savoir-faire-des-uns-depanne-les-autres.jpg","name":"Repair Caf\u00e9 Cholet","note":"Voir https:\/\/wiki.openstreetmap.org\/wiki\/WikiProject_CircularEconomy pour des conseils de cartographie.","opening_hours":"Sa[3] 09:00-12:00","operator":"Centre Social et Socioculturel Horizon","repair":"assisted_self_service","service:bicycle:repair":"yes","service:computer:repair":"yes","service:fabrik:repair":"yes","service:furniture:repair":"yes","service:mobile_phone:repair":"yes","service:repair":"yes","service:small_electronics_device:repair":"yes","opening_hours_detailled":["17 Août 2019 09:00-12:00","21 Septembre 2019 09:00-12:00"],"id":6727075986}},{"type":"node","id":6728465785,"lat":47.2673961,"lon":-0.5015785,"tags":{"amenity":"workshop","brand":"Repair Caf\u00e9","contact:city":"Bellevigne-en-Layon","contact:email":"accueil@centresocial-coteauxdulayon.fr","contact:housename":"Salle Neufbourg - Thouarc\u00e9","contact:phone":"02 41 54 06 44","contact:postcode":"49380","contact:website":"http:\/\/www.centresocial-coteauxdulayon.fr\/","description":"Un lieu pour r\u00e9parer\u2026 Partager\u2026 Apprendre\u2026. Rencontrer\u2026 Partager ses comp\u00e9tences\u2026","image":"https:\/\/encrypted-tbn0.gstatic.com\/images?q=tbn:ANd9GcRmcTta8kh7Rt-aOe5Cjf3rlZOI2TAJtrqyOHKfK3n2ND05JKYn","name":"Repair Caf\u00e9 de Bellevigne-en-Layon","note":"Voir https:\/\/wiki.openstreetmap.org\/wiki\/WikiProject_CircularEconomy pour des conseils de cartographie.","opening_hours":"Sa[3] 09:00-12:00","operator":"Centre Socioculturel des Coteaux du Layon","repair":"assisted_self_service","service:bicycle:repair":"yes","service:computer:repair":"yes","service:fabrik:repair":"yes","service:furniture:repair":"yes","service:mobile_phone:repair":"yes","service:repair":"yes","service:small_electronics_device:repair":"yes","opening_hours_detailled":["17 Août 2019 09:00-12:00","21 Septembre 2019 09:00-12:00"],"id":6728465785}},{"type":"node","id":6728514585,"lat":47.3389936,"lon":-1.2067205,"tags":{"amenity":"workshop","brand":"Repair Caf\u00e9","contact:city":"Drain, Or\u00e9e d'Anjou","contact:email":"accueil@rivesdeloire.fr","contact:housename":"Salle de la mairie de Drain","contact:phone":"02 40 98 26 76","contact:postcode":"49530","contact:street":"20, rue JFA Chenouard","contact:website":"https:\/\/rivesdeloire.centres-sociaux.fr\/repair-cafe\/","description":"R\u00e9parer ensemble des objets cass\u00e9s ou ab\u00eem\u00e9s, profiter de conseils avis\u00e9s et d\u2019experts passionn\u00e9s, \u00e9changer des astuces et partager un moment de convivialit\u00e9.","image":"https:\/\/rivesdeloire.centres-sociaux.fr\/files\/2017\/03\/Repair-Cafe-300RVB.jpg","name":"Repair Caf\u00e9 de Drain, Or\u00e9e d'Anjou","note":"Voir https:\/\/wiki.openstreetmap.org\/wiki\/WikiProject_CircularEconomy pour des conseils de cartographie.","opening_hours":"Sa[-1] 09:30-12-00","opening_hours:url":"salle de la mairie de Drain","operator":"Centre Socioculturel Rives de Loire","repair":"assisted_self_service","service:bicycle:repair":"yes","service:computer:repair":"yes","service:fabrik:repair":"yes","service:furniture:repair":"yes","service:mobile_phone:repair":"yes","service:repair":"yes","service:small_electronics_device:repair":"yes","opening_hours_detailled":["31 Août 2019 09:30-12-00","28 Septembre 2019 09:30-12-00"],"id":6728514585}}]}